 {"info":{"nombre_seccion":"noticias","titulo":"Colombia se entren\u00f3 y ya est\u00e1 a punto para enfrentar a Ecuador","titulo_url":"colombia-se-entreno-y-ya-esta-a-punto-para-enfrentar-a-ecuador","descripcion":"El equipo del profesor Jos\u00e9 P\u00e9kerman recibe al de Reinaldo Rueda en el estadio Metropolitano el viernes a las 3:30 p.m. ","id":"13049165","fecha":1378433762,"url":"eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014","titulo_anterior":"Ni la lluvia detiene el sue\u00f1o mundialista de Colombia.","titulo_anterior_url":"ni-la-lluvia-detiene-el-sueno-mundialista-de-colombia","titulo_siguiente":"Futboltest: \u00bfqu\u00e9 tanto sabe de los juegos entre Colombia y Ecuador en eliminatorias?","titulo_siguiente_url":"futboltest-que-tanto-sabe-de-los-juegos-entre-colombia-y-ecuador-en-eliminatorias","id_anterior":13051446,"id_siguiente":13045834,"posicion_actual":3,"total_galerias":4},"imagenes":[{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman, dialoga con el jugador Elkin Soto. ","id":13049060,"credito":"Carlos Capella\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049060-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049060-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"Los arquerosa suplentes, Faryd Mondrag\u00f3n (der) y Camilo Vargas, se preparan como si fuesen a ser titulares ante Ecuador.","id":13049065,"credito":"Carlos Capella\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049065-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049065-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"La uni\u00f3n es una de la principales fortalezas de la Selecci\u00f3n Colombia.","id":13049069,"credito":"Carlos Capella\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049069-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049069-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"El profesor P\u00e9kerman dialoga con el entrenador de arqueros, Eduardo Ni\u00f1o, y el arquero Mondrag\u00f3n.","id":13049074,"credito":"Carlos Capella\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049074-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049074-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"Aquivaldo Mosquera podr\u00eda jugar en la titular de la defensa del equipo nacional.","id":13049076,"credito":"Carlos Capella\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049076-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049076-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"Carlos Vald\u00e9s, jugador de Santa Fe, tambi\u00e9n podr\u00eda ocupar el lugar que deja Mario Yepes por acumulaci\u00f3n de tarjetas amarillas.","id":13049077,"credito":"","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049077-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049077-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"Macnelly Torres espera una oportunidad en el equipo inicialista para demostrar que sus cualidades futbol\u00edsticas siguen intactas a pesar de haber viajado al f\u00fatbol de Asia.","id":13049079,"credito":"Carlos Capella\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049079-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049079-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"El equipo nacional entren\u00f3 con la totalidad de su equipo el d\u00eda martes. ","id":13049102,"credito":"Carlos Capella\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049102-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049102-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"Camilo Z\u00fa\u00f1iga no tiene en riesgo su puesto como tirular por la banda derecha. ","id":13049109,"credito":"Carlos Capella\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049109-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049109-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"Macnelly tiene un rival por el puesto de volante de armado, Juan Fernando Quintero.","id":13049112,"credito":"Carlos Capella\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049112-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049112-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"El juego ante Ecuador ser\u00e1 el viernes a las tres 3:30 p.m.","id":13049123,"credito":"Guillermo Gonz\u00e1lez\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049123-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049123-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"La Selecci\u00f3n Colombia entren\u00f3 el mi\u00e9rcoles a puerta cerrada.","id":13049129,"credito":"Guillermo Gonz\u00e1lez\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049129-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049129-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"Jackson (der) y Luis Muriel, se perfilan junto a Bacca, como posibles sustitutos de Falcao. ","id":13049135,"credito":"Guillermo Gonz\u00e1lez\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049135-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049135-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"El profesor P\u00e9kerman no dio a conocer la n\u00f3mina que enfrentar\u00e1 a Ecuador. ","id":13049141,"credito":"Guillermo Gonz\u00e1lez\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049141-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049141-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"},{"titulo":"Colombia vs Ecuador","descripcion":"Freddy Guar\u00edn mientras atiende a la prensa. ","id":13049144,"credito":"Guillermo Gonz\u00e1lez\/ETCE","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/","imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049144-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13049144-2.png","anchura_alta":"980","altura_alta":"745"}],"logo":[],"galeriasRelacionadas":[]}                