
{"fotos":[{"info":{"id":13310158,"titulo":"\u00bfAdivine qui\u00e9n es?  Si no lo hace, puede fichar al gemelo equivocado","titulo_url":"adivine-quien-es-si-no-lo-hace-puede-fichar-al-gemelo-equivocado","url":"\/multimedia\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/adivine-quien-es-si-no-lo-hace-puede-fichar-al-gemelo-equivocado\/13310158","descripcion":"\u00bfSabe cu\u00e1les son algunos de los hermanos gemelos m\u00e1s famosos en el mundo del f\u00fatbol? Futbolred ha reunido a algunos de ellos, aqu\u00ed podr\u00e1 verlos. \u00a1A ver si consigue identificarlos!","fecha":"7:02 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Jos\u00e9 Callej\u00f3n y su hermano Juanmi Callej\u00f3n","descripcion":"Los gemelos 'Calleti' llevan el f\u00fatbol en sus venas. Se hicieron en las categor\u00edas inferiores del Real Madrid pero el destino los separ\u00f3. Jos\u00e9 Callej\u00f3n defiende la el\u00e1stica del N\u00e1poles y Juanmi juega en el Bol\u00edvar de Bolivia.","credito":"coraz\u00f3nblanco.com","id":13307222,"imagen_baja":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13307222-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13307222-2.png"}},{"info":{"id":13294175,"titulo":"As\u00ed fue el camino de Nacional para agarrar la estrella 13","titulo_url":"asi-fue-el-camino-de-nacional-para-agarrar-la-estrella-13","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/asi-fue-el-camino-de-nacional-para-agarrar-la-estrella-13\/13294175","descripcion":"Atl\u00e9tico Nacional volvi\u00f3 a obtener un nuevo campeonato en el f\u00fatbol colombiano, ac\u00e1 est\u00e1 su paso a paso para llegar a lo m\u00e1s alto.","fecha":"12:48 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Atl\u00e9tico Huila - Nacional (Galer\u00eda)","descripcion":"En Neiva, Orlando Berr\u00edo marc\u00f3 su primer gol en Nacional en el segundo torneo. El atacante, pese a que al final cay\u00f3 su equipo 3-2, mostr\u00f3 aqu\u00e9l viernes 26 de julio que pod\u00eda aportar cosas interesantes en el conjunto dirigido por Juan Carlos Osorio.","credito":"Foto: El Tiempo","id":13294315,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13294315-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13294315-2.jpg"}},{"info":{"id":13290374,"titulo":"Los tristes rostros del Cali","titulo_url":"los-tristes-rostros-del-cali","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/los-tristes-rostros-del-cali\/13290374","descripcion":"Deportivo Cali no pudo conseguir su novena estrella tras perder 2-0 con Atl\u00e9tico Nacional.","fecha":"10:41 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Galer\u00eda tristeza Cali","descripcion":"Lamento del jugador del Deportivo Cali luego de la derrota de su club.","credito":"GUILLERMO OSSA\/CEET","id":13290316,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13290316-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13290316-2.jpg"}},{"info":{"id":13290279,"titulo":"Celebraci\u00f3n Nacional campe\u00f3n Liga Postob\u00f3n II-2013","titulo_url":"celebracion-nacional-campeon-liga-postobon-ii-2013","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/celebracion-nacional-campeon-liga-postobon-ii-2013\/13290279","descripcion":"Nacional consigui\u00f3 su estrella n\u00famero 13 luego de derrotar 2-0 al Deportivo Cali en el Atanasio Girardot.","fecha":"10:40 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Galer\u00eda celebraci\u00f3n Nacional","descripcion":"Nacional campe\u00f3n de la Liga Postob\u00f3n II-2013.","credito":"Reuters","id":13290236,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13290236-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13290236-2.jpg"}},{"info":{"id":13289655,"titulo":"Nacional conquist\u00f3 su estrella 13 \u00a1Dale Campe\u00f3n!","titulo_url":"nacional-conquisto-su-estrella-13-dale-campeon","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/nacional-conquisto-su-estrella-13-dale-campeon\/13289655","descripcion":"El club dirigido por Juan Carlos Osorio se coron\u00f3 campe\u00f3n de la Liga Postob\u00f3n II-2013. le gan\u00f3 2-0 al Deportivo Cali y puso a celebrar a toda la hinchada en el Atanasio Girardot.","fecha":"7:18 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"nacional","descripcion":"Ya se empieza a gozar de esta gran final entre Atl\u00e9tico Nacional y Deportivo Cali. Todos los hinchas apasionados llegaron desde muy temprano al Atanasio Girardot.","credito":"CEET","id":13289315,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13289315-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13289315-2.jpg"}},{"info":{"id":13289360,"titulo":"As\u00ed est\u00e1 la fiesta de la final\u00edsima entre Atl\u00e9tico Nacional y Deportivo Cali","titulo_url":"asi-esta-la-fiesta-de-la-finalisima-entre-atletico-nacional-y-deportivo-cali","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/asi-esta-la-fiesta-de-la-finalisima-entre-atletico-nacional-y-deportivo-cali\/13289360","descripcion":"El Atanasio Girardot esta de fiesta, miles de hinchas hicieron presencia para disfrutar de estos 90 minutos de tensi\u00f3n por esta gran final.","fecha":"7:20 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Foto previo","descripcion":"La hinchada de Atl\u00e9tico Nacional est\u00e1 ilusionada con ganar un nuevo campeonato, obtener la estrella 13.","credito":"Foto: David S\u00e1nchez \/ ETCE","id":13289275,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13289275-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13289275-2.jpg"}},{"info":{"id":13285914,"titulo":"'Sherminator': el peque\u00f1o gigante de Atl\u00e9tico Nacional","titulo_url":"sherminator-el-pequeno-gigante-de-atletico-nacional","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/sherminator-el-pequeno-gigante-de-atletico-nacional\/13285914","descripcion":"El santandereano que ha sorprendido por su evoluci\u00f3n, su talento y agilidad, se conviti\u00f3 en un \u00eddolo 'verdolaga', d\u00e1ndole potencial a su equipo y demostrando sus habilidades en el campo de juego.","fecha":"6:24 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Sherman C\u00e1rdenas","descripcion":"Esta es la historia de un peque\u00f1o gigante nacido en Bucaramanga, el 7 de agosto de 1989. Sherman Cardenas, jugador de Atl\u00e9tico Nacional, 2 a\u00f1os, 1. 68 metros. La estrella que nunca se imagin\u00f3 que ser\u00eda una joven promesa del f\u00fatbol colombiano.","credito":"foto tomada de internet","id":13285138,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13285138-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13285138-2.png"}},{"info":{"id":13279015,"titulo":"El juego entre Cali y Nacional tuvo m\u00e1s espect\u00e1culo en las tribunas","titulo_url":"el-juego-entre-cali-y-nacional-tuvo-mas-espectaculo-en-las-tribunas","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/el-juego-entre-cali-y-nacional-tuvo-mas-espectaculo-en-las-tribunas\/13279015","descripcion":"'Azucareros' y 'Verdolagas' concluyeron el primero de los dos encuentros de la final de la Liga Postob\u00f3n II-2013 con un discreto empate a cero. Sin embargo, en las gradas hubo m\u00e1s para ver y disfrutar que en la cancha.","fecha":"11:23 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Cali vs Nacional (galer\u00eda)","descripcion":"Tres aficionadas del Deportivo Cali luc\u00edan as\u00ed en los instantes previos a la ida de la final del Torneo Finalizaci\u00f3n entre el conjunto 'azucarero' y Atl\u00e9tico Nacional, que finaliz\u00f3 con un discreto empate a cero.","credito":"Giovanny Guti\u00e9rrez\/ETCE","id":13278815,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13278815-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13278815-2.png"}},{"info":{"id":13278518,"titulo":"Fortaleza cumpli\u00f3 su m\u00e1s grande sue\u00f1o en C\u00facuta ","titulo_url":"fortaleza-cumplio-su-mas-grande-sueno-en-cucuta-","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/fortaleza-cumplio-su-mas-grande-sueno-en-cucuta-\/13278518","descripcion":"El conjunto cundinamarqu\u00e9s ascendi\u00f3 a la primera divisi\u00f3n y mand\u00f3 a C\u00facuta a la categor\u00eda B.","fecha":"10:10 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"C\u00facuta - Fortaleza (Galer\u00eda)","descripcion":"Fortaleza, en su tercer a\u00f1o como equipo profesional, ascendi\u00f3 a la categor\u00eda A del f\u00fatbol colombiano.","credito":"Foto: Efra\u00edn Pati\u00f1o \/ ETCE","id":13278378,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13278378-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13278378-2.jpg"}},{"info":{"id":13265486,"titulo":"El Mundial despierta pasi\u00f3n y creatividad","titulo_url":"el-mundial-despierta-pasion-y-creatividad","url":"\/multimedia\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/el-mundial-despierta-pasion-y-creatividad\/13265486","descripcion":"Los fieles seguidores de todas partes del mundo tambi\u00e9n se roban el show, el ambiente de los estadios rebosa con la pasi\u00f3n de los hinchas del buen f\u00fatbol.","fecha":"1:48 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Hinchadas","descripcion":"Colombia con su sabor caribe\u00f1o destaca sus m\u00e1s hermosos rostros por medio de las mujeres, que representan su sabor, la alegr\u00eda de un pa\u00eds y el honor de estar en el Mundial.","credito":"foto tomada de internet","id":13265479,"imagen_baja":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13265479-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13265479-2.png"}},{"info":{"id":13263978,"titulo":"\u00a1Emocionante! as\u00ed se vivi\u00f3 el sorteo del mundial de Brasil-2014","titulo_url":"emocionante-asi-se-vivio-el-sorteo-del-mundial-de-brasil-2014","url":"\/multimedia\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/emocionante-asi-se-vivio-el-sorteo-del-mundial-de-brasil-2014\/13263978","descripcion":"Costa do Sau\u00edpe fue el lugar escogido para dar a conocer los grupos del certamen.","fecha":"6:25 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Sorteo mundial galer\u00eda","descripcion":"Vicente del Bosque, entrenador de la selecci\u00f3n de Espa\u00f1a.","credito":"EFE","id":13262438,"imagen_baja":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13262438-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13262438-2.jpg"}},{"info":{"id":13251300,"titulo":"La historia de la Copa del Mundo de la Fifa a trav\u00e9s de sus esf\u00e9ricos","titulo_url":"la-historia-de-la-copa-del-mundo-de-la-fifa-a-traves-de-sus-esfericos","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/la-historia-de-la-copa-del-mundo-de-la-fifa-a-traves-de-sus-esfericos\/13251300","descripcion":"Desde el primer Mundial que se disput\u00f3, el de Uruguay 1930, hasta el del pr\u00f3ximo a\u00f1o, en Brasil, la evoluci\u00f3n de los esf\u00e9ricos ha ido mano a mano con la de la tecnolog\u00eda. Aqu\u00ed pueden ver algunos de los balones utilizados en las Copas del Mundo de la Fifa","fecha":"9:50 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Balones (galer\u00eda)","descripcion":"En la final del Mundial de Uruguay 1930 se utilizaron dos balones: un esf\u00e9rico argentino en la primera mitad y otro uruguayo en la segunda. \u00c9ste es el modelo argentino, con gajos rectangulares y una vejiga en el interior.","credito":"Taringa.net","id":13251263,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13251263-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13251263-2.png"}},{"info":{"id":13235211,"titulo":"La cara m\u00e1s divertida de los futbolistas","titulo_url":"la-cara-mas-divertida-de-los-futbolistas","url":"\/multimedia\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/noviembre2013\/la-cara-mas-divertida-de-los-futbolistas\/13235211","descripcion":"Las grandes figuras tambi\u00e9n son representadas en caricaturas, donde se resaltan sus rasgos, su car\u00e1cter y sus diferentes expresiones que los hacen tan particulares.","fecha":"10:36 am ","nombre_seccion":"noticias_otrascomp"},"imagen":{"titulo":"Carucaturas","descripcion":"Cristiano Ronaldo, reconocido en las canchas como un 'crack' y deseado por muchas mujeres gracias a su figura. Es pol\u00e9mico por su forma de ser. \"No vivo obsesionado con el Bal\u00f3n de Oro\", dijo. \u00bfSer\u00e1?","credito":"Foto: gonzarodriguez.com","id":13235055,"imagen_baja":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/noviembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13235055-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/noviembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13235055-2.png"}},{"info":{"id":13233795,"titulo":"Millonarios cay\u00f3 y no mostr\u00f3 una buena cara en Manizales","titulo_url":"millonarios-cayo-y-no-mostro-una-buena-cara-en-manizales","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/millonarios-cayo-y-no-mostro-una-buena-cara-en-manizales\/13233795","descripcion":"El equipo 'embajador' cay\u00f3 2-1 con Once Caldas.","fecha":"2:26 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Once Caldas - Millonarios (Galer\u00eda)","descripcion":"\u00c1nderson Zapata, defensa de Millonarios, se fue as\u00ed del estadio Palogrande. El equipo azul se aleja de jugar la final de la Liga II.","credito":"Foto: Jonh Jairo Bonilla \/ ETCE","id":13233935,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13233935-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13233935-2.jpg"}},{"info":{"id":13233755,"titulo":"\u00a1Manos arriba!: Nacional manda en el cuadrangular A","titulo_url":"manos-arriba-nacional-manda-en-el-cuadrangular-a","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/manos-arriba-nacional-manda-en-el-cuadrangular-a\/13233755","descripcion":"El equipo 'verde' super\u00f3 2-0 a Santa Fe en el estadio El Camp\u00edn de Bogot\u00e1.","fecha":"1:34 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Nacional celebra (Galer\u00eda)","descripcion":"J\u00e9fferson Duque no perdon\u00f3 a Santa Fe, con dos goles suyos Nacional super\u00f3 al conjunto 'albirrojo' en Bogot\u00e1.  ","credito":"Foto: H\u00e9ctor Fabio Zamora \/ ETCE","id":13233676,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13233676-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13233676-2.jpg"}},{"info":{"id":13222582,"titulo":"Los estadios de f\u00fatbol m\u00e1s curiosos del mundo","titulo_url":"los-estadios-de-futbol-mas-curiosos-del-mundo","url":"\/multimedia\/otras-ligas\/los-estadios-de-futbol-mas-curiosos-del-mundo\/13222582","descripcion":"El f\u00fatbol, el deporte m\u00e1s universal del planeta, es practicado en los cinco continentes. Aqu\u00ed, algunos de los estadios m\u00e1s curiosos del mundo donde se juega el deporte rey, ese que tanto nos gusta. ","fecha":"8:45 pm ","nombre_seccion":"otras-ligas"},"imagen":{"titulo":"Estadios (galer\u00eda)","descripcion":"Este estadio flotante, situado en Marina Bay (Singapur), tan solo tiene una tribuna y est\u00e1 alejada del campo. Con capacidad para 30.000 personas, este curioso recinto fue inaugurado en abril de este 2013 despu\u00e9s de m\u00e1s de trece meses de trabajo.","credito":"www.sportune.fr","id":13222156,"imagen_baja":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/noviembre16a23de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13222156-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/noviembre16a23de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13222156-2.png"}},{"info":{"id":13218611,"titulo":"Millonarios volvi\u00f3 a saborear el triunfo despu\u00e9s de dos derrotas consecutivas","titulo_url":"millonarios-volvio-a-saborear-el-triunfo-despues-de-dos-derrotas-consecutivas","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/millonarios-volvio-a-saborear-el-triunfo-despues-de-dos-derrotas-consecutivas\/13218611","descripcion":"Tras dos derrotas consecutivas, a manos de Atl\u00e9tico Nacional en Copa (1-0) y frente a Deportivo Cali en el primer encuentro de los cuadrangulares (0-1), Millonarios se reencontr\u00f3 con la victoria ante Deportivo Pasto (2-0).","fecha":"10:16 pm ","nombre_seccion":"liga-postobon"},"imagen":{"titulo":"Millonarios vs Pasto (galer\u00eda)","descripcion":"Dayro Moreno, m\u00e1ximo goleador de la Liga Postob\u00f3n II-2013, acumul\u00f3 un nuevo encuentro sin ver puerta, pero fue el futbolista m\u00e1s destacado de su equipo en el triunfo por 2-0 ante Deportivo Pasto.","credito":"Diego Santacruz\/ETCE","id":13218493,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13218493-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13218493-2.png"}},{"info":{"id":13213075,"titulo":"Junior y Nacional, que se enfrentan el domingo, a paso firme en cuadrangular A","titulo_url":"junior-y-nacional-que-se-enfrentan-el-domingo-a-paso-firme-en-cuadrangular-a","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares2ii2013\/junior-y-nacional-que-se-enfrentan-el-domingo-a-paso-firme-en-cuadrangular-a\/13213075","descripcion":"Los dos conjuntos han ganado los partidos que han disputado en dicha zona.","fecha":"11:05 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Junior - Santa Fe (Galer\u00eda)","descripcion":"Este es el momento justo en el que Luis Carlos Ruiz llena toda su boca de gol tra convertir, de penalti, el tercer gol de Junior sobre Santa Fe.","credito":"Foto: Carlos Capella \/ ETCE","id":13212980,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares2ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13212980-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares2ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13212980-2.jpg"}},{"info":{"id":13206015,"titulo":"Francia, Portugal, Grecia y Croacia clasificaron a Brasil 2014","titulo_url":"francia-portugal-grecia-y-croacia-clasificaron-a-brasil-2014","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/francia-portugal-grecia-y-croacia-clasificaron-a-brasil-2014\/13206015","descripcion":"Cristiano (tripleta), Benzema, Mitroglou y Mandzukic anotaron para clasificar a Portugal, Francia, Grecia y Croacia, respectivamente. Ibrahimovic marc\u00f3 doblete pero no pudo meter a Suecia.","fecha":"8:01 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Francia, Portugal, Grecia y Croacia clasificaron a Brasil 2014","descripcion":"Con tres goles, Cristiano Ronaldo fue el salvador de Portugal en el juego contra Suecia en el estadio Friends Arena, de Estocolomo.","credito":"EFE","id":13206001,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13206001-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13206001-2.jpg"}},{"info":{"id":13204722,"titulo":"Colombia negoci\u00f3 un buen empate en \u00c1msterdam","titulo_url":"colombia-negocio-un-buen-empate-en-msterdam","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/colombia-negocio-un-buen-empate-en-msterdam\/13204722","descripcion":"La Selecci\u00f3n dirigida por Jos\u00e9 P\u00e9kerman fue exigida y tambi\u00e9n se exigi\u00f3 a fondo en su \u00faltimo partido del a\u00f1o, camino a Brasil-2014.","fecha":"7:24 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Selecci\u00f3n Colombia","descripcion":"Colombia gener\u00f3 varias jugadas de peligro, con Falcao a la cabeza, pero al final el resultado fue 0-0.","credito":"Reuters","id":13204490,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13204490-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13204490-2.png"}},{"info":{"id":13200235,"titulo":"Nacional campe\u00f3n de la Copa Postob\u00f3n 2013","titulo_url":"nacional-campeon-de-la-copa-postobon-2013","url":"\/multimedia\/postobon\/noticias\/final2013\/nacional-campeon-de-la-copa-postobon-2013\/13200235","descripcion":"El equipo 'verdolaga' supero a Millonarios con un marcador global de 3-2 y es bicampe\u00f3n del campeonato entre clubes de la A y la B.","fecha":"9:34 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Nacional campe\u00f3n de la Copa Postob\u00f3n 2013","descripcion":"Este es el segundo t\u00edtulo de Nacional en el a\u00f1o 2013.","credito":"","id":13200187,"imagen_baja":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13200187-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13200187-2.png"}},{"info":{"id":13192276,"titulo":"\u00a1As\u00ed vibr\u00f3 el pueblo clamoroso del Medell\u00edn en sus 100 a\u00f1os!","titulo_url":"asi-vibro-el-pueblo-clamoroso-del-medellin-en-sus-100-anos","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/asi-vibro-el-pueblo-clamoroso-del-medellin-en-sus-100-anos\/13192276","descripcion":"El conjunto antioque\u00f1o festej\u00f3 una fecha \u00fanica en su historia, 100 a\u00f1os de memorias y gratas victorias fue lo que se record\u00f3 en la fiesta vivida en el Atanasio Girardot.","fecha":"6:11 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Medell\u00edn","descripcion":"Independiente Medell\u00edn celebr\u00f3 su magna trayectoria en compa\u00f1\u00eda de toda la hinchada fiel que lo sigue.","credito":"CEET","id":13192157,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13192157-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13192157-2.png"}},{"info":{"id":13187676,"titulo":"Colombia hizo sentir su ritmo en Bruselas, rumbo a Brasil 2014","titulo_url":"colombia-hizo-sentir-su-ritmo-en-bruselas-rumbo-a-brasil-2014","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/colombia-hizo-sentir-su-ritmo-en-bruselas-rumbo-a-brasil-2014\/13187676","descripcion":"El combiando Colombiano, gan\u00f3 0-2 el partido amistoso ante la selecci\u00f3n de B\u00e9lgica, Radamel Falcao y V\u00edctor Ibarbo, fueron los autores de los dos tantos para el equipo dirigido por Jos\u00e9 P\u00e9kerman que ya tiene el sue\u00f1o mundialista.","fecha":"5:02 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Colombia","descripcion":"El sabor, la alegr\u00eda y el buen f\u00fatbol, es lo que nos caracteriza y nos emociona cuando los jugadores del combinado colombiano celebran cada momento y cada gol frente a grandes pa\u00edses, en esta ocasi\u00f3n la victoria obtenida fue ante B\u00e9lgica.","credito":"EFE","id":13187855,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13187855-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13187855-2.jpg"}},{"info":{"id":13186336,"titulo":"Millonarios y Nacional ofrecieron un partido vibrante en El Camp\u00edn","titulo_url":"millonarios-y-nacional-ofrecieron-un-partido-vibrante-en-el-campin","url":"\/multimedia\/postobon\/noticias\/final2013\/millonarios-y-nacional-ofrecieron-un-partido-vibrante-en-el-campin\/13186336","descripcion":"La igualdad 2-2 dej\u00f3 abierta la serie que se definir\u00e1 el domingo en Medell\u00edn.","fecha":"12:50 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Millonarios - Nacional (Galer\u00eda)","descripcion":"Como siempre, en El Camp\u00edn, la belleza de las porristas de Millonarios.","credito":"Foto: Juan Diego Buitrago \/ ETCE","id":13186296,"imagen_baja":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13186296-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13186296-2.jpg"}},{"info":{"id":13183833,"titulo":"Los Mejores momentos de Millonarios y Nacional en la Copa Postob\u00f3n 2013","titulo_url":"los-mejores-momentos-de-millonarios-y-nacional-en-la-copa-postobon-2013","url":"\/multimedia\/postobon\/noticias\/final2013\/los-mejores-momentos-de-millonarios-y-nacional-en-la-copa-postobon-2013\/13183833","descripcion":"Dos grandes del f\u00fatbol colombiano se enfrentar\u00e1n en el Estadio el Camp\u00edn, para defender un t\u00edtulo m\u00e1s dentro de su historia, Nacional o Millonarios ser\u00e1n los ganadores de la Copa Postob\u00f3n 2013.","fecha":"2:07 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Nacional","descripcion":"Hoy ese sue\u00f1o de llegar a la final se ha convertido en realidad, se enfrentan dos grandes de Colombia con la ilusi\u00f3n de llevarse la Copa Postob\u00f3n y la alegr\u00eda de toda una hinchada.","credito":"foto tomada de internet","id":13183821,"imagen_baja":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13183821-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13183821-2.png"}},{"info":{"id":13175098,"titulo":"Las pol\u00e9micas de Joseph Blatter","titulo_url":"las-polemicas-de-joseph-blatter","url":"\/multimedia\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/octubre2013\/las-polemicas-de-joseph-blatter\/13175098","descripcion":"El presidente de la Fifa se ha hecho m\u00e1s famoso de lo que es por sus cr\u00edticas y declaraciones, por hablar como un hincha de jugadores de la talla de Cristiano Ronaldo y Lionel Messi.","fecha":"10:53 am ","nombre_seccion":"noticias_otrascomp"},"imagen":{"titulo":"Joseph Blatter","descripcion":"El suizo de 77 a\u00f1os ha protagonizado varios esc\u00e1ndalos alrededor del mundo. Recientemente ha sido noticia por burlarse de Cristiano Ronaldo.","credito":"AFP\/Via El Tiempo","id":13175064,"imagen_baja":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/octubre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13175064-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/octubre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13175064-2.png"}},{"info":{"id":13173905,"titulo":"Liga Postob\u00f3n: Atl\u00e9tico Nacional vs C\u00facuta Deportivo - Deportes Quind\u00edo vs Boyac\u00e1 Chic\u00f3","titulo_url":"liga-postobon-atletico-nacional-vs-cucuta-deportivo-deportes-quindio-vs-boyaca-chico","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/liga-postobon-atletico-nacional-vs-cucuta-deportivo-deportes-quindio-vs-boyaca-chico\/13173905","descripcion":"Deportes Quind\u00edo vivi\u00f3 este s\u00e1bado la cara m\u00e1s amarga del f\u00fatbol tras ver consumado su descenso al Torneo Postob\u00f3n. Por su parte, C\u00facuta Deportivo triunf\u00f3 en Medell\u00edn frente a Nacional y disputar\u00e1 la promoci\u00f3n para no bajar.","fecha":"9:18 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Quind\u00edo vs Chic\u00f3 (galer\u00eda)","descripcion":"Dos aficionados de Quind\u00edo desconsolados tras enterarse del triunfo de C\u00facuta Deportivo en Medell\u00edn, que consumaba el descenso de los 'cafeteros' al Torneo Postob\u00f3n.","credito":"Jaiver Nieto \u00c1lvarez\/ETCE","id":13173901,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13173901-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13173901-2.png"}},{"info":{"id":13167839,"titulo":"Vea la nueva indumentaria de la Selecci\u00f3n Colombia para el Mundial","titulo_url":"vea-la-nueva-indumentaria-de-la-seleccion-colombia-para-el-mundial","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/vea-la-nueva-indumentaria-de-la-seleccion-colombia-para-el-mundial\/13167839","descripcion":"Para simbolizar la paz, Adidas abandona la pantaloneta azul y las medias rojas para mostrarnos una mayor presencia del color blanco. Adem\u00e1s, s\u00edmbolos tan nuestros como el c\u00f3ndor o el sombrero vuelteao est\u00e1s presentes en esta nueva casaca.","fecha":"10:48 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Nueva camiseta Adidas de la Selecci\u00f3n Colombia","descripcion":"James Rodr\u00edguez y Abel Aguilar sirvieron de modelos para mostrar la nueva ropa del equipo tricolor.\r\n","credito":"Cortes\u00eda de Adidas","id":13167775,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13167775-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13167775-2.png"}},{"info":{"id":13164126,"titulo":"Camisetas Copa del Mundo Brasil 2014","titulo_url":"camisetas-copa-del-mundo-brasil-2014","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/camisetas-copa-del-mundo-brasil-2014\/13164126","descripcion":"A escasos siete meses de que d\u00e9 comienzo la Copa del Mundo de Brasil 2014, se han filtrado algunas de las camisetas que lucir\u00e1n selecciones como Colombia, Espa\u00f1a, Alemania, Holanda, Uruguay, Costa de Marfil o Camer\u00fan en la esperada la cita mundialista.","fecha":"8:50 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Camisetas 2014 (galer\u00eda)","descripcion":"As\u00ed ser\u00e1n los escudos que ha dise\u00f1ado la firma Adidas para las nuevas camisetas de Argentina, Espa\u00f1a, Alemania, Jap\u00f3n, Rusia y M\u00e9xico en la Copa del Mundo de Brasil 2014.","credito":"www.todosobrecamisetas.blogspot.com\/","id":13164063,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13164063-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13164063-2.png"}},{"info":{"id":13163583,"titulo":"Nueva sede de las selecciones Colombia de f\u00fatbol","titulo_url":"nueva-sede-de-las-selecciones-colombia-de-futbol","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/nueva-sede-de-las-selecciones-colombia-de-futbol\/13163583","descripcion":"Este mi\u00e9rcoles 6 de noviembre de 2013 fue inaugurada la nueva sede deportiva de la Federaci\u00f3n Colombiana de F\u00fatbol. Un moderno lugar, c\u00f3modo, amplio y rodeado de naturaleza.","fecha":"4:08 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"sede","descripcion":"La gran arquitectura y el esfuerzo por crear esta sede dio como resultado los diversos y grandes espacios como gimnasio, zonas h\u00famedas, consultorios m\u00e9dicos, auditorio central para 150 personas. Espectacular ambiente rodeado de la belleza natural.","credito":"Foto: Carlos Ortega","id":13163539,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13163539-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13163539-2.png"}},{"info":{"id":13161975,"titulo":"Bayern y Manchester City clasificados para octavos, Real Madrid y PSG a un punto","titulo_url":"bayern-y-manchester-city-clasificados-para-octavos-real-madrid-y-psg-a-un-punto","url":"\/multimedia\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/bayern-y-manchester-city-clasificados-para-octavos-real-madrid-y-psg-a-un-punto\/13161975","descripcion":"El Bayern M\u00fanich y el Manchester City, ambos en el Grupo D, se convirtieron este mi\u00e9rcoles en los primeros equipos europeos en lograr la clasificaci\u00f3n para los octavos de final de la Liga de Campeones.","fecha":"8:40 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Bayern (Galer\u00eda)","descripcion":"Bayern M\u00fanich ya piensa en lo que ser\u00e1 la fase de octavos de final de la Liga de Campeones.","credito":"Foto: AFP para El Tiempo","id":13161995,"imagen_baja":"\/contenido\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/IMAGEN\/IMAGEN-13161995-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/IMAGEN\/IMAGEN-13161995-2.jpg"}},{"info":{"id":13160552,"titulo":"Momentos clave de C\u00facuta y Quind\u00edo en su pelea contra el descenso","titulo_url":"momentos-clave-de-cucuta-y-quindio-en-su-pelea-contra-el-descenso","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/momentos-clave-de-cucuta-y-quindio-en-su-pelea-contra-el-descenso\/13160552","descripcion":"Los dos conjuntos han luchado, a brazo partido, por no perder la categor\u00eda. \u00bfQui\u00e9n caer\u00e1?","fecha":"12:37 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Quind\u00edo 9","descripcion":"Quind\u00edo, en la fecha 2 de la Liga II, tuvo un gol 'en contra'. Unos v\u00e1ndalos, mal llamados hinchas del Quind\u00edo, entraron al campo en el juego vs. C\u00facuta y provocaron la demanda de los cucute\u00f1os.Al final, Dimayor le dio los tres puntos a los de C\u00facuta","credito":"Foto: Jaiver Nieto \/ ETCE","id":13160550,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13160550-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13160550-2.png"}},{"info":{"id":13157381,"titulo":"Te\u00f3filo Guti\u00e9rrez, un crack con un lado oscuro","titulo_url":"teofilo-gutierrez-un-crack-con-un-lado-oscuro","url":"\/multimedia\/colombianos-exterior\/noticias\/noviembre2013\/teofilo-gutierrez-un-crack-con-un-lado-oscuro\/13157381","descripcion":"El delantero colombiano del River Plate ha sido protagonista de diferentes pol\u00e9micas a lo largo de su carrera, en la que muestra una faceta negativa que opaca su talento futbol\u00edstico.","fecha":"5:22 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"te\u00f3filo","descripcion":"El delantero del River Plate ha dado mucho de qu\u00e9 hablar en los medios de comunicaci\u00f3n al ser protagonista de varios esc\u00e1ndalos.  ","credito":"Archivo\/ElTiempo","id":13157400,"imagen_baja":"\/contenido\/colombianos-exterior\/IMAGEN\/IMAGEN-13157400-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/colombianos-exterior\/IMAGEN\/IMAGEN-13157400-2.png"}},{"info":{"id":13153821,"titulo":"Disfrazados de gol","titulo_url":"disfrazados-de-gol","url":"\/multimedia\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/disfrazados-de-gol\/13153821","descripcion":"Un peque\u00f1o recuento de algunos futbolistas que usaron m\u00e1scaras o accesorios variados para festejar sus goles. ","fecha":"11:18 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Festejos de gol","descripcion":"El exjugador de la Selecci\u00f3n de Ecuador, Iv\u00e1n kaviedes, festej\u00f3 con esta improvisada m\u00e1scara del Hombre Ara\u00f1a. El hecho ocurri\u00f3 en el Mundial de Alemania 2006.\r\n","credito":"Tomada de Internet","id":13153779,"imagen_baja":"\/contenido\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/IMAGEN\/IMAGEN-13153779-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/IMAGEN\/IMAGEN-13153779-2.jpg"}},{"info":{"id":13151953,"titulo":"Sao Paulo vs Atl\u00e9tico Nacional: Copa Suramericana cuartos de final","titulo_url":"sao-paulo-vs-atletico-nacional-copa-suramericana-cuartos-de-final","url":"\/multimedia\/suramericana\/noticias\/cuartosdefinal2013\/sao-paulo-vs-atletico-nacional-copa-suramericana-cuartos-de-final\/13151953","descripcion":"En un intenso y emocionante encuentro, los brasile\u00f1os del Sao Paulo golpearon primero en los cuartos de final de la Copa Suramericana y derrotaron a Nacional 3-2 en el estadio Morumb\u00ed.","fecha":"9:30 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Sao Paulo vs Nacional (galer\u00eda)","descripcion":"Antonio Carlos celebra su segundo gol del partido y el tercero de Sao Paulo, logrado en el minuto 90, y que infligi\u00f3 a Atl\u00e9tico Nacional una derrota por 3-2.","credito":"AFP","id":13151875,"imagen_baja":"\/contenido\/suramericana\/noticias\/cuartosdefinal2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13151875-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/suramericana\/noticias\/cuartosdefinal2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13151875-2.png"}},{"info":{"id":13147256,"titulo":"El 'Tigre' Falcao ya caz\u00f3 150 veces en Europa","titulo_url":"el-tigre-falcao-ya-cazo-150-veces-en-europa","url":"\/multimedia\/colombianos-exterior\/noticias\/octubre2013\/el-tigre-falcao-ya-cazo-150-veces-en-europa\/13147256","descripcion":"El 'Tigre' marc\u00f3 72 con el Porto, 70 con el Atl\u00e9tico de Madrid y ya lleva 8 con el M\u00f3naco. Todos sus datos est\u00e1n ac\u00e1.","fecha":"3:35 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"150 goles de Falcao","descripcion":"Al primer equipo al que lleg\u00f3 el 'Tigre' fue al Porto de la Liga de Portugal.","credito":"Archivo\/EL TIEMPO","id":13147137,"imagen_baja":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/octubre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13147137-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/octubre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13147137-2.png"}},{"info":{"id":13147039,"titulo":"Ac\u00e1 est\u00e1 lo bello, lo malo, lo curioso y lo feo, en im\u00e1genes, de la fecha 16","titulo_url":"aca-esta-lo-bello-lo-malo-lo-curioso-y-lo-feo-en-imagenes-de-la-fecha-16","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/aca-esta-lo-bello-lo-malo-lo-curioso-y-lo-feo-en-imagenes-de-la-fecha-16\/13147039","descripcion":"Ac\u00e1 est\u00e1 lo bello, lo malo, lo curioso y lo feo, en im\u00e1genes, de la fecha 16.","fecha":"3:45 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Junior - Millonarios (Galer\u00eda)","descripcion":"Como siempre pasa en el estadio Metropolitano, buena parte del show, de la bellaza, se la llevan las porristas de Atl\u00e9tico Junior. Ac\u00e1 una nueva muestra.","credito":"Foto: \u00d3scar Berrocal \/ ETCE","id":13146983,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13146983-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13146983-2.jpg"}},{"info":{"id":13144507,"titulo":"Barcelona gan\u00f3 2-1 en el duelo de gigantes ante el Real Madrid","titulo_url":"barcelona-gano-2-1-en-el-duelo-de-gigantes-ante-el-real-madrid","url":"\/multimedia\/espana\/barcelona-gano-2-1-en-el-duelo-de-gigantes-ante-el-real-madrid\/13144507","descripcion":"El equipo del 'Tata' Martino se impuso en el Camp Nou con goles de Neymar y Alexis S\u00e1nchez. El club azulgrana derrot\u00f3 al Madrid que solo pudo descontar por medio de Jes\u00e9 Rodr\u00edguez.","fecha":"11:39 pm ","nombre_seccion":"espana"},"imagen":{"titulo":"cl\u00e1sico","descripcion":"El Barcelona festej\u00f3 sus goles en conjunto tras ganarle 2-1 el supercl\u00e1sico a un rival fuerte como lo es el Real Madrid.","credito":"Reuters","id":13144503,"imagen_baja":"\/contenido\/espana\/IMAGEN\/IMAGEN-13144503-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/espana\/IMAGEN\/IMAGEN-13144503-2.jpg"}},{"info":{"id":13144097,"titulo":"15 momentos claves de Messi y Cristiano en el supercl\u00e1sico espa\u00f1ol","titulo_url":"15-momentos-claves-de-messi-y-cristiano-en-el-superclasico-espanol","url":"\/multimedia\/espana\/noticias\/fecha101314\/15-momentos-claves-de-messi-y-cristiano-en-el-superclasico-espanol\/13144097","descripcion":"Los dos, nuevamente, se volver\u00e1n a ver en un Barcelona vs. Real Madrid, un partido que atrapa las miradas de todo el mundo.","fecha":"10:56 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Barcelona - Real (Galer\u00eda)","descripcion":"Lionel Messi (Izq.) y Cristiano Ronaldo son las dos grandes figuras de este nueva versi\u00f3n del supercl\u00e1sico espa\u00f1ol. Messi lleva 12 goles en esta temporada, Cristiano alcanza 15.","credito":"Foto: Archivo El Tiempo","id":13144092,"imagen_baja":"\/contenido\/espana\/noticias\/fecha101314\/IMAGEN\/IMAGEN-13144092-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/espana\/noticias\/fecha101314\/IMAGEN\/IMAGEN-13144092-2.png"}},{"info":{"id":13142973,"titulo":"Nacional va por la Suramericana; Itag\u00fc\u00ed hace historia","titulo_url":"nacional-va-por-la-suramericana-itagui-hace-historia","url":"\/multimedia\/suramericana\/noticias\/octavosdefinal2013\/nacional-va-por-la-suramericana-itagui-hace-historia\/13142973","descripcion":"Los dos conjuntos colombianos son los \u00fanicos representantes nacionales que quedan en el torneo.","fecha":"11:09 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Bah\u00eda - Nacional (Galer\u00eda)","descripcion":"Nacional enfrentar\u00e1 a Sao Paulo en la fase de cuartos de final de la Copa Suramericana.","credito":"Foto: Reuters","id":13142971,"imagen_baja":"\/contenido\/suramericana\/noticias\/octavosdefinal2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13142971-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/suramericana\/noticias\/octavosdefinal2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13142971-2.png"}},{"info":{"id":13141526,"titulo":"Bayern, PSG, Real Madrid y City siguen firmes en la 'Champions'","titulo_url":"bayern-psg-real-madrid-y-city-siguen-firmes-en-la-champions","url":"\/multimedia\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/bayern-psg-real-madrid-y-city-siguen-firmes-en-la-champions\/13141526","descripcion":"Dichos conjuntos ganaron y contin\u00faan s\u00f3lidos en sus resultados para avanzar los octavos de final de la Liga de Campeones tras la fecha 3 de la fase de grupos.","fecha":"1:58 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Bayern (Galer\u00eda)","descripcion":"Bayern aplast\u00f3 5-0 al Plzen, el equipo alem\u00e1n sigue firme en su deseo de repetir el t\u00edtulo de la 'Champions'.","credito":"Foto: AFP para El Tiempo","id":13141517,"imagen_baja":"\/contenido\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/IMAGEN\/IMAGEN-13141517-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/IMAGEN\/IMAGEN-13141517-2.png"}},{"info":{"id":13139229,"titulo":"N\u00e1poles, Atl\u00e9tico, Chelsea y Dortmund cumplen; Milan y Barcelona empatan en la 'Champions'","titulo_url":"napoles-atletico-chelsea-y-dortmund-cumplen-milan-y-barcelona-empatan-en-la-champions","url":"\/multimedia\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/napoles-atletico-chelsea-y-dortmund-cumplen-milan-y-barcelona-empatan-en-la-champions\/13139229","descripcion":"El N\u00e1poles, con Duvan Zapata como goleador, tom\u00f3 Marsella; Atl\u00e9tico, Chelsea y Dortmund superaron a Austria Viena, Schalke y Arsenal, respectivamente; y Milan y Barcelona empataron en un flojo partido en la tecera jornada de la Liga de Campeones.","fecha":"5:15 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"OM vs N\u00e1poles (galer\u00eda)","descripcion":"El delantero colombiano del N\u00e1poles, Duvan Zapata, celebra el gol logrado frente al Olympique de Marsella. Con este tanto, el atacante se convirti\u00f3 el segundo colombiano m\u00e1s joven en anotar en la 'Champions', solo por detr\u00e1s de James Rodr\u00edguez.","credito":"Reuters","id":13139171,"imagen_baja":"\/contenido\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/IMAGEN\/IMAGEN-13139171-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/IMAGEN\/IMAGEN-13139171-2.jpg"}},{"info":{"id":13137846,"titulo":"Las camisetas m\u00e1s curiosas que se han visto sobre un campo de f\u00fatbol","titulo_url":"las-camisetas-mas-curiosas-que-se-han-visto-sobre-un-campo-de-futbol","url":"\/multimedia\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/las-camisetas-mas-curiosas-que-se-han-visto-sobre-un-campo-de-futbol\/13137846","descripcion":"Despu\u00e9s de la pol\u00e9mica generada por Santa Fe en su encuentro ante Chic\u00f3, aqu\u00ed est\u00e1n algunas de las equipaciones m\u00e1s curiosas que se han visto sobre un campo de f\u00fatbol.","fecha":"8:02 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Athletic Bilbao (galer\u00eda)","descripcion":"En 2004, el Athletic de Bilbao quiso festejar su regreso a las competiciones europeas con esta camiseta. Fue nombrada por la afici\u00f3n como 'la camiseta del ketchup. Las quejas de la afici\u00f3n hicieron que fuera retirada apenas unas semanas despu\u00e9s.","credito":"Autogol.cl","id":13137592,"imagen_baja":"\/contenido\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/IMAGEN\/IMAGEN-13137592-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/champions\/noticias\/fasedegrupos20132014\/IMAGEN\/IMAGEN-13137592-2.png"}},{"info":{"id":13136690,"titulo":"Nacional, Millonarios y Santa Fe se consolidan; C\u00facuta revive en la fecha 15","titulo_url":"nacional-millonarios-y-santa-fe-se-consolidan-cucuta-revive-en-la-fecha-15","url":"\/multimedia\/liga-postobon\/noticias\/fecha15finalizacin2013\/nacional-millonarios-y-santa-fe-se-consolidan-cucuta-revive-en-la-fecha-15\/13136690","descripcion":"Los 'verdes', los 'azules' y los 'rojos' volvieron a demostrar que son candidatos al t\u00edtulo en la Liga Postob\u00f3n II-2013. Por su parte, el conjunto 'motil\u00f3n' logr\u00f3 una bals\u00e1mica victoria y respira.","fecha":"11:31 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Millonarios vs Cali (galer\u00eda)","descripcion":"El atacante de Millonarios Dayro Moreno, m\u00e1ximo goleador de la Liga Postob\u00f3n II-2013, celebra el tanto logrado frente a Deportivo Cali y que dio el triunfo al conjunto 'embajador' en el estadio Nemesio Camacho El Camp\u00edn.","credito":"Juan Diego Buitrago\/ETCE","id":13136382,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha15finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13136382-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha15finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13136382-2.jpg"}},{"info":{"id":13125724,"titulo":"Galer\u00eda de las eliminatorias al Mundial de Brasil 2014","titulo_url":"galeria-de-las-eliminatorias-al-mundial-de-brasil-2014","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/galeria-de-las-eliminatorias-al-mundial-de-brasil-2014\/13125724","descripcion":"Las eliminatorias a la Copa de Brasil 2014 finalizaron y m\u00e1s pa\u00edses se aseguraron su puesto en la naci\u00f3n de la samba y la caipirinha. Otros tendr\u00e1n que seguir la lucha en el repechaje.","fecha":"11:43 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Espa\u00f1a vs Georgia (galer\u00eda)","descripcion":"Los jugadores de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola celebran el segundo gol de la 'Roja' ante Georgia. Con este triunfo, los hombres de Vicente del Bosque podr\u00e1n defender en Brasil el t\u00edtulo logrado en 2010 en Sur\u00e1frica.","credito":"Reuters","id":13125413,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13125413-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13125413-2.png"}},{"info":{"id":13125710,"titulo":"Paraguay vs. Colombia en la Eliminatoria","titulo_url":"paraguay-vs-colombia-en-la-eliminatoria","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/paraguay-vs-colombia-en-la-eliminatoria\/13125710","descripcion":"El capit\u00e1n de la tricolor marc\u00f3 los dos tantos con los que se remont\u00f3 el partido ante los guaran\u00edes. ","fecha":"9:31 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Colombia vs. Paraguay","descripcion":"Mario Yepes celebra el primer gol que le marc\u00f3 a los guaran\u00edes, el que fue de cabeza. ","credito":"Reuters","id":13125657,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13125657-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13125657-2.jpg"}},{"info":{"id":13120617,"titulo":"Gratas memorias de Colombia en los Mundiales","titulo_url":"gratas-memorias-de-colombia-en-los-mundiales","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/gratas-memorias-de-colombia-en-los-mundiales\/13120617","descripcion":"A lo largo de los mundiales de f\u00fatbol, la Selecci\u00f3n Colombia ha protagonizado algunos partidos memorables. Ahora, con la clasificaci\u00f3n a su quinta Copa del Mundo, queremos recordarlos y emocionarnos de nuevo. Brasil-2014 ser\u00e1 el pr\u00f3ximo reto que vivir\u00e1 el combinado 'Tricolor'.","fecha":"4:35 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"COLOMBIA","descripcion":"Colombia particip\u00f3 en su primer Mundial en el a\u00f1o 1962, en ese entonces era dirigida por el argentino Adolfo el 'Maestro' Pedernera.","credito":"Archivo\/El Tiempo","id":13120475,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13120475-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13120475-2.png"}},{"info":{"id":13117255,"titulo":"Reinaldo Rueda celebr\u00f3 con Ecuador que venci\u00f3 1-0 a Uruguay","titulo_url":"reinaldo-rueda-celebro-con-ecuador-que-vencio-1-0-a-uruguay","url":"\/multimedia\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/reinaldo-rueda-celebro-con-ecuador-que-vencio-1-0-a-uruguay\/13117255","descripcion":"Con un tanto de Jeferson Montero, la selecci\u00f3n del colombiano Reinaldo Rueda le gan\u00f3 1-0 a Uruguay que contaba con sus grandes figuras.","fecha":"4:35 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Ecuador ","descripcion":"Los jugadores de la selecci\u00f3n de Ecuador celebraron el gol que marc\u00f3 al minuto 30 Jeferson Montero para poner a festejar a su equipo y abrir el marcador.","credito":"Reuters","id":13117277,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13117277-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13117277-2.jpg"}}],"videos":[{"info":{"id":13309911,"id_externo":"5tZ3lzaToAeRM6LKSjv1dbQvKVaQ0Dnm","titulo":"El contagioso baile de Pablo Armero","descripcion":"Una de las cosas que m\u00e1s caracteriza al jugador colombiano es su curioso baile, su carisma y alegr\u00eda.","fecha":"4:15 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/el-contagioso-baile-de-pablo-armero\/13309911"},"imagen":{"titulo":"Pablo Armero","descripcion":"Baile de Pablo Armero.","credito":"Archivo\/ElTiempo","id":13309914,"imagen_baja":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13309914-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13309914-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13301796,"id_externo":"ZqbWhzaToY-XmrAMeVWvzygEYAp8xzGi","titulo":"Jugadores de Raja Casablanca se rindieron ante Ronaldinho","descripcion":"Los futbolistas rodearon al astro brasile\u00f1o por sus botines y su camiseta.","fecha":"9:42 am ","nombre_seccion":"noticias_otrascomp","url":"\/multimedia\/video\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/jugadores-de-raja-casablanca-se-rindieron-ante-ronaldinho\/13301796"},"imagen":{"titulo":"Ronaldinho","descripcion":"Los futbolistas del equipo marroqu\u00ed rodearon al astro brasile\u00f1o por sus botines y su camiseta.","credito":"Archivo\/ElTiempo","id":13301797,"imagen_baja":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13301797-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13301797-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13301715,"id_externo":"h0ZmdxaTo8Yd3fdiVuEFVIFwvSOV5H5s","titulo":"El f\u00fatbol de Falcao, Messi y Ronaldo salvar\u00e1 al mundo","descripcion":"El colombiano hace parte de la campa\u00f1a de Samsung, junto a futbolistas de la talla de Lionel Messi, Cristiano Ronaldo, Wayne Rooney e Iker Casillas.","fecha":"9:12 am ","nombre_seccion":"noticias_otrascomp","url":"\/multimedia\/video\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/el-futbol-de-falcao-messi-y-ronaldo-salvara-al-mundo\/13301715"},"imagen":{"titulo":"Falcao y otros","descripcion":"Falcao hace parte de la campa\u00f1a de Samsung, junto a futbolistas de la talla de Lionel Messi, Cristiano Ronaldo, Wayne Rooney e Iker Casillas.","credito":"Archivo\/ElTiempo","id":13301718,"imagen_baja":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13301718-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13301718-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13300255,"id_externo":"ZnOTlxaTqmkcvat9v89M9hd_A7-HOMgH","titulo":"La Dimayor defini\u00f3 el fixture de la Liga, Torneo y Copa de 2014","descripcion":"Ram\u00f3n Jesur\u00fan, presidente de Dimayor. ","fecha":"7:57 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/la-dimayor-definio-el-fixture-de-la-liga-torneo-y-copa-de-2014\/13300255"},"imagen":{"titulo":"Jesurun (video)","descripcion":"Ram\u00f3n Jesurun, presidente de la Dimayor.","credito":"Foto: Archivo El Tiempo","id":13300235,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13300235-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13300235-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13300175,"id_externo":"NtZDlxaTpxEpLrc39lzZU5hhf1vAMkdC","titulo":"Definidos los horarios de los clubes colombianos para la copa Libertadores","descripcion":"Ac\u00e1 est\u00e1n los horarios de los equipos colombianos en la Copa Libertadores de 2014. ","fecha":"7:45 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/libertadores\/noticias\/previo2014\/definidos-los-horarios-de-los-clubes-colombianos-para-la-copa-libertadores\/13300175"},"imagen":{"titulo":"Montaje copa Libertadores","descripcion":"Nacional, Deportivo Cali e Independiente Santa Fe ya conocieron sus grupos en la Copa Libertadores 2014.","credito":"Foto: montaje Futbolred","id":13282695,"imagen_baja":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13282695-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13282695-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13300033,"id_externo":"h0ZmdxaTo8Yd3fdiVuEFVIFwvSOV5H5s","titulo":"El f\u00fatbol de Falcao, Messi y Ronaldo salvar\u00e1 al mundo","descripcion":"El delantero colombiano volvi\u00f3 a estar en un nuevo video con los astros del f\u00fatbol mundial.","fecha":"7:47 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/el-futbol-de-falcao-messi-y-ronaldo-salvara-al-mundo\/13300033"},"imagen":{"titulo":"El f\u00fatbol de Falcao, Messi y Ronaldo salvar\u00e1 al mundo","descripcion":"El delantero colombiano apareci\u00f3 en un nuevo video con todos los astros del f\u00fatbol mundial.","credito":"Foto: Video","id":13300030,"imagen_baja":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13300030-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13300030-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/diciembre17a24de2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13291995,"id_externo":"V5YzJtaToqbzm8ihZqrMA9ryRUL0VxhC","titulo":"EL ENTRETIEMPO: Final de la Liga II, Atl\u00e9tico Nacional campe\u00f3n","descripcion":"An\u00e1lisis de la final\u00edsima entre Atl\u00e9tico Nacional y Deportivo Cali disputada en el Atanasio Giradot, donde el club 'verdolaga' conquist\u00f3 su estrella 13.","fecha":"2:54 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/el-entretiempo-final-de-la-liga-ii-atletico-nacional-campeon\/13291995"},"imagen":{"titulo":"Foto previo","descripcion":"La hinchada de Atl\u00e9tico Nacional est\u00e1 ilusionada con ganar un nuevo campeonato, obtener la estrella 13.","credito":"Foto: David S\u00e1nchez \/ ETCE","id":13289275,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13289275-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13289275-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13288875,"id_externo":"NwZGVpaTrUSXl057AwlWDDo1ijAWbeyx","titulo":"Exjugador de Santa Fe y actual asistente t\u00e9cnico de Fortaleza protagoniz\u00f3 accidente de tr\u00e1nsito","descripcion":"El exfutbolista argentino 'Maxi' Flotta conduc\u00eda en aparente estado de embriaguez y dej\u00f3 dos personas heridas.","fecha":"1:48 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/exjugador-de-santa-fe-y-actual-asistente-tecnico-de-fortaleza-protagonizo-accidente-de-transito\/13288875"},"imagen":{"titulo":"accidente","descripcion":"Exjugador de Santa Fe y actual asistente t\u00e9cnico de fortaleza protagoniz\u00f3 accidente de tr\u00e1nsito.","credito":"Archivo\/ElTiempo","id":13288895,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13288895-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13288895-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20132\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13280196,"id_externo":"tybGVnaTrumk3LpaKFY5gihhHEnDaJJb","titulo":"An\u00e1lisis de la  final del f\u00fatbol colombiano","descripcion":"En teor\u00eda, el 0-0 de este mi\u00e9rcoles en la aburrid\u00edsima 'primera final' de la Liga favorece a Nacional.","fecha":"11:14 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/analisis-de-la-final-del-futbol-colombiano\/13280196"},"imagen":{"titulo":"Cali vs. Nacional","descripcion":"Deportivo Cali y Atl\u00e9tico Nacional disputar\u00e1n la final\u00edsima de la Liga Postob\u00f3n II-2013.","credito":"Archivo\/El Tiempo","id":13276935,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13276935-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13276935-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13280160,"id_externo":"s4eDlnaTp3Eu5w9fkvdTdZTWhkkHwvuS","titulo":"Entrevista con el presidente C\u00e9sar Pastrana","descripcion":"El m\u00e1ximo dirigente del club 'Cardenal' habl\u00f3 de los cambios para el equipo, y las decisiones que se tomaron en el plantel.","fecha":"11:11 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/entrevista-con-el-presidente-cesar-pastrana\/13280160"},"imagen":{"titulo":"C\u00e9sar Pastrana","descripcion":" C\u00e9sar Pastrana, presidente de Santa Fe.","credito":"Archivo\/ElTiempo","id":13280176,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13280176-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13280176-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13276121,"id_externo":"lrcGVmaTrV5T_2XBCBe47PuJJv2l6qQ8","titulo":"Cali recibe a Nacional en el primer juego de la final del f\u00fatbol colombiano","descripcion":"Los antioque\u00f1os quieren repetir estrella y darle una nueva alegr\u00eda a su hinchada.","fecha":"11:32 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/cali-recibe-a-nacional-en-el-primer-juego-de-la-final-del-futbol-colombiano\/13276121"},"imagen":{"titulo":"Osorio - Leonel","descripcion":"Juan Carlos Osorio (Izq.) y Leonel \u00c1lvarez, protagonistas de la final de la Liga II.","credito":"Foto: montaje Futbolred","id":13274469,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13274469-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13274469-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13276011,"id_externo":"FqZmZmaTpDXzR0WZ2-3ksS2skQnlDpOe","titulo":"Juan Manuel Lillo ya est\u00e1 en Bogot\u00e1, el espa\u00f1ol es nuevo DT de Millonarios","descripcion":"Lillo tiene 48 a\u00f1os de edad y este ser\u00e1 su segundo reto internacional. Santa Fe tambi\u00e9n  empieza su renovaci\u00f3n de cara al 2014.","fecha":"9:56 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/juan-manuel-lillo-ya-esta-en-bogota-el-espanol-es-nuevo-dt-de-millonarios\/13276011"},"imagen":{"titulo":"Juan Manuel Lillo","descripcion":"El espa\u00f1ol Juan Manuel Lillo, a su llegada a Bogot\u00e1 este martes para asumir como DT de Millonarios.","credito":"Jorge Peris \/ Futbolred","id":13274915,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13274915-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13274915-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13274815,"id_externo":"g1dG9laTpcSkgzYoGIxs9wGq6UAsctaF","titulo":"Wilson Guti\u00e9rrez continuar\u00e1 al frente de Santa Fe, Seijas regresa al club 'cardenal'","descripcion":"El presidente del club 'albirrojo', C\u00e9sar pastrana, habl\u00f3 con Citynoticias y confirm\u00f3 todas las noticias que arroj\u00f3 la reuni\u00f3n de la junta directiva del onceno capitalino.","fecha":"10:15 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/wilson-gutierrez-continuara-al-frente-de-santa-fe-seijas-regresa-al-club-cardenal\/13274815"},"imagen":{"titulo":"Guti\u00e9rrez - Seijas","descripcion":"Wilson Guti\u00e9rrez continuar\u00e1 en Santa Fe. El venezolano Luis Manuel Seijas (Der.), regresa al club bogotano.","credito":"Foto: montaje Futbolred","id":13274856,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13274856-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13274856-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13274465,"id_externo":"djbHlkaTqNElYF-90T8u05tGGHhDiYVl","titulo":"Osorio y Leonel, cara en cara en b\u00fasqueda de una nueva estrella","descripcion":"Atl\u00e9tico Nacional y Deportivo Cali protagonizar\u00e1n la gran final de segundo semestre del f\u00fatbol colombiano.","fecha":"7:57 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/osorio-y-leonel-cara-en-cara-en-busqueda-de-una-nueva-estrella\/13274465"},"imagen":{"titulo":"Osorio - Leonel","descripcion":"Juan Carlos Osorio (Izq.) y Leonel \u00c1lvarez, protagonistas de la final de la Liga II.","credito":"Foto: montaje Futbolred","id":13274469,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13274469-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13274469-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13267058,"id_externo":"IzOWk4aTqhMlgBzuKaArMhnb9ZEU9lfI","titulo":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman personaje del a\u00f1o 2013","descripcion":"Mensaje de agradecimiento para el DT de la Selecci\u00f3n Colombia.","fecha":"12:02 pm ","nombre_seccion":"noticias_otrascomp","url":"\/multimedia\/video\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/jose-pekerman-personaje-del-ano-2013\/13267058"},"imagen":{"titulo":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman","descripcion":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman","credito":"Archivo\/ElTiempo","id":13267075,"imagen_baja":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13267075-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13267075-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/diciembre2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13264260,"id_externo":"trcXA3aTqi0dUEAuPt2OBZVj4GgaCWzq","titulo":"Nacional sell\u00f3 su paso a la final de la Liga II con una goleada a Itag\u00fc\u00ed","descripcion":"El conjunto antioque\u00f1o super\u00f3 4-0 a las '\u00c1guilas doradas' y est\u00e1 en la final. Ser\u00e1 el rival del Cali.","fecha":"8:01 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares62013ii\/nacional-sello-su-paso-a-la-final-de-la-liga-ii-con-una-goleada-a-itagui\/13264260"},"imagen":{"titulo":"Nacional (Video)","descripcion":"Atl\u00e9tico Nacional lleva 13 unidades en el cuadrangular A de la Liga II.","credito":"Foto: David S\u00e1nchez \/ ETCE","id":13264262,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares62013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13264262-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares62013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13264262-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares62013ii\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13264001,"id_externo":"FtZGY4aTqjWWLxbnq23sAEOKwnZTgjGf","titulo":"El estadio Mineirao recibir\u00e1 a Colombia en su debut en Brasil-2014","descripcion":"Este es el escenario en el que jugar\u00e1 Colombia el pr\u00f3ximo 14 de junio contra Grecia, juego que ser\u00e1 a la 1 de la tarde. ","fecha":"6:28 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/el-estadio-mineirao-recibira-a-colombia-en-su-debut-en-brasil-2014\/13264001"},"imagen":{"titulo":"Belo Horizonte, Minerao (Video)","descripcion":"Este es el estadio Minerao de Belo Horizonte, sede del partido del debut de Colombia en el Mundial: contra Grecia.","credito":"Foto: EFE - Archivo El Tiempo","id":13263980,"imagen_baja":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13263980-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13263980-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13262878,"id_externo":"5iajA4aTrDh4syyyEocEAVH1DPfD4Hi7","titulo":"Colombia en el grupo C del Mundial Brasil 2014","descripcion":"Grecia, Costa de Marfil y Jap\u00f3n ser\u00e1n sus rivales. ","fecha":"3:48 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/colombia-en-el-grupo-c-del-mundial-brasil-2014\/13262878"},"imagen":{"titulo":"Sorteo mundial GRUPO C","descripcion":"Estos son los rivales que enfrentar\u00e1 la selecci\u00f3n Colombia.","credito":"EFE","id":13262556,"imagen_baja":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13262556-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13262556-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13258216,"id_externo":"NldXY1aTrgQUKVGGM6WD5q0_1cCID-7F","titulo":"Cali derrot\u00f3 4-2 a Millonarios y sigue invicto en los cuadrangulares","descripcion":"Deportivo Cali volvi\u00f3 a demostrar una vez m\u00e1s su superioridad en el grupo B de los cuadrangulares por el t\u00edtulo e inflig\u00f3 a un Millonarios sin alma una contundente goleada por 4-2 que lo aleja de la Copa Libertadores.","fecha":"10:30 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares52013ii\/cali-derroto-4-2-a-millonarios-y-sigue-invicto-en-los-cuadrangulares\/13258216"},"imagen":{"titulo":"Cali vs Millonarios","descripcion":"Deportivo Cali gole\u00f3 4-2 a Millonarios y dio una nueva muestra de su superioridad en el grupo B de los cuadrangulares por el t\u00edtulo.","credito":"Santiago Saldarriaga\/ETCE","id":13256356,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares52013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13256356-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares52013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13256356-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares52013ii\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13258159,"id_externo":"93OHQ1aTo1LrFEX_kdJ98jtZRzOlVbf-","titulo":"V\u00eddeos de seguridad muestran el presunto agresor de la porrista de Millonarios","descripcion":"Con estas  pruebas las autoridades esperan capturar prontamente al asesino.","fecha":"10:37 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares52013ii\/videos-de-seguridad-muestran-el-presunto-agresor-de-la-porrista-de-millonarios\/13258159"},"imagen":{"titulo":"Porrista de Millonarios asesinada","descripcion":"Ella era Luis Fernanda Ovalle, porrista de Millonarios asesinada.","credito":"Cortes\u00eda Millonarios FC","id":13243816,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13243816-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13243816-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13254016,"id_externo":"9xMGs0aTrgpUnktdm3tVPmxJWpJRRRGS","titulo":"Presentaron a 'Brazuca', el bal\u00f3n oficial del Mundial","descripcion":"Un bal\u00f3n con dise\u00f1o innovador y de colores blanco, verde, azul y naranja, fue presentado este martes en una ceremonia en R\u00edo de Janeiro como el esf\u00e9rico oficial que usar\u00e1n los futbolistas que disputar\u00e1n el Mundial del 2014 en Brasil.","fecha":"1:06 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/presentaron-a-brazuca-el-balon-oficial-del-mundial\/13254016"},"imagen":{"titulo":"Balones (galer\u00eda)","descripcion":"El 'Brazuca' es el bal\u00f3n que se utilizar\u00e1 en Brasil-2014. Pesa 437 gramos y fue probada durante m\u00e1s de dos a\u00f1os por 600 jugadores de 30 equipos. El nombre fue escogido por votaci\u00f3n, imponi\u00e9ndose otros como a 'Carnavalesca' o 'Bossa-Nova'.","credito":"AFP","id":13251416,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13251416-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13251416-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13253997,"id_externo":"h0eGozaTrH7SygW49QRl1JCEZ_3Byo8h","titulo":"Hern\u00e1n Torres no continuar\u00e1 como t\u00e9cnico de Millonarios para el 2014","descripcion":"Juan Manuel Lillo ser\u00e1 el nuevo t\u00e9cnico de Millonarios. El presidente Felipe Gait\u00e1n tampoco seguir\u00e1 en su cargo con el equipo azul, Citynoticias de las 8, emisi\u00f3n 3 de diciembre del 2013","fecha":"12:59 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares52013ii\/hernan-torres-no-continuara-como-tecnico-de-millonarios-para-el-2014\/13253997"},"imagen":{"titulo":"Hern\u00e1n Torres","descripcion":"Hern\u00e1n Torres admiti\u00f3 que no contin\u00faa como DT de Millonarios.","credito":"David S\u00e1nchez Mej\u00eda\/ETCE","id":13244823,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares52013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13244823-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares52013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13244823-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares52013ii\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13247258,"id_externo":"V0bDcxaTrnqYNXIhg0TiY2IV3FEeWZRj","titulo":"Fredy Guar\u00edn y m\u00e1s colombianos marcaron en el f\u00fatbol del exterior","descripcion":"Fredy Guar\u00edn marc\u00f3 un muy bonito gol con su equipo en el f\u00fatbol italiano.","fecha":"5:43 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/colombianos-exterior\/noticias\/diciembre2013\/fredy-guarin-y-mas-colombianos-marcaron-en-el-futbol-del-exterior\/13247258"},"imagen":{"titulo":"Fredy Guar\u00edn","descripcion":"Fredy Guar\u00edn marc\u00f3 un muy  buen gol con Inter en el juego contra Sampdoria.","credito":"Foto: Reuters","id":13247256,"imagen_baja":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/diciembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13247256-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/diciembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13247256-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/diciembre2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13247218,"id_externo":"xvczkxaTr8trs3LInhr6E-8TBY4pVl8M","titulo":"Porrista de Millonarios fue asesinada mientras caminaba hacia su casa","descripcion":"Este lunes ser\u00e1n las exequias de Luisa Fernanda Ovalle","fecha":"5:30 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/porrista-de-millonarios-fue-asesinada-mientras-caminaba-hacia-su-casa\/13247218"},"imagen":{"titulo":"Luisa Fernanda Ovalle","descripcion":"Luisa Fernanda Ovalle, porrista de Millonarios.","credito":"Foto: Carlos Ortega \/ ETCE","id":13247219,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13247219-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13247219-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13246035,"id_externo":"R0d3AwaTryenmD4kMvWCGrxIrMGPn7wQ","titulo":"El Entretiempo: Nacional venci\u00f3 2-1 a Junior y dio un gran paso a la final de la Liga","descripcion":"El equipo verde lleg\u00f3 a 10 puntos y con una victoria contra Itag\u00fc\u00ed este jueves, ser\u00eda finalista.","fecha":"10:46 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/el-entretiempo-nacional-vencio-2-1-a-junior-y-dio-un-gran-paso-a-la-final-de-la-liga\/13246035"},"imagen":{"titulo":"Foto entretiempo_980","descripcion":"Nacional est\u00e1 cerca de convertirse en el segundo finalista de la Liga II.","credito":"Foto: montaje Futbolred","id":13246055,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13246055-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/IMAGEN\/IMAGEN-13246055-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares42013ii\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13239075,"id_externo":"swYjB3aDronkpOqB7eSW_1f0w3aESssI","titulo":"'Pibe' Valderrama y 'Chicho' Serna, unidos por las v\u00edctimas","descripcion":"Carlos 'Pibe' Valderrama y Mauricio 'Chicho' Serna est\u00e1n unidos por las v\u00edctimas de la guerra en nuestro pa\u00eds, est\u00e1n ense\u00f1\u00e1ndoles valores a ni\u00f1os y adolescentes que no tomen caminos errados en sus vidas.","fecha":"11:22 am ","nombre_seccion":"noticias_otrascomp","url":"\/multimedia\/video\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/noviembre2013\/pibe-valderrama-y-chicho-serna-unidos-por-las-victimas\/13239075"},"imagen":{"titulo":"'Pibe' Valderrama y 'Chicho' Serna, unidos por las v\u00edctimas","descripcion":"'Pibe' Valderrama (centro) y Mauricio 'Chicho' Serna (Der.) hablaron con El Tiempo sobre c\u00f3mo le est\u00e1n ayudando a los ni\u00f1os y j\u00f3venes de Colombia, con el apoyo del Gobierno nacional. ","credito":"Foto: Luis Lizarazo \/ El Tiempo","id":13239115,"imagen_baja":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/noviembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13239115-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/noviembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13239115-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/otras_competencias\/noticias_otrascomp\/noviembre2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13238995,"id_externo":"tmcDF3aDoICuYzzyv68uFtlXPVXDTDHF","titulo":"Menores de edad heridos, tras caer de tribuna sur de El Camp\u00edn","descripcion":"Dos personas resultaron heridas tras caer de la tribuna sur en pleno juego entre Santa Fe y Nacional","fecha":"10:55 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/menores-de-edad-heridos-tras-caer-de-tribuna-sur-de-el-campin\/13238995"},"imagen":{"titulo":"Nacional celebra (Galer\u00eda)","descripcion":"As\u00ed sali\u00f3 un hincha de Santa Fe, menor de edad, del estadio El Camp\u00edn luego de caer de la tribuna Sur. Seg\u00fan se conoci\u00f3, el aficionado sufri\u00f3 un trauma cranoencef\u00e1lico.","credito":"Foto: H\u00e9ctor Fabio Zamora \/ ETCE","id":13233736,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13233736-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13233736-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13237335,"id_externo":"I3NHZ2aDqihb6SBw0LYc6p8EoNw0bvWv","titulo":"El 'Pibe' Carlos Valderrama visit\u00f3 la Casa Editorial El Tiempo","descripcion":"La gran estrella del f\u00fatbol colombiano habl\u00f3 de todo, pero tambi\u00e9n nos dej\u00f3 uno de esos momentos espont\u00e1neos que siempre ofrece. El 'Pibe', siempre un crack.","fecha":"10:44 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/el-pibe-carlos-valderrama-visito-la-casa-editorial-el-tiempo\/13237335"},"imagen":{"titulo":"Pibe Valderrama","descripcion":"'Pibe' Valderrama siempre est\u00e1 claro, y muy atento, para dar sus conceptos del f\u00fatbol nacional y mundial.","credito":"Foto: El Tiempo","id":13237355,"imagen_baja":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/previosorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13237355-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/previosorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13237355-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/previosorteomundial\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13233495,"id_externo":"ExYzN2aDrKM0Y3RXZjvAjPCaiMeaf1QW","titulo":"Nacional peg\u00f3 duro en El Camp\u00edn: venci\u00f3 2-0 a Santa Fe","descripcion":"El equipo 'verdolaga', ahora, es el nuevo l\u00edder del cuadrangular A con siete unidades.","fecha":"12:34 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/nacional-pego-duro-en-el-campin-vencio-2-0-a-santa-fe\/13233495"},"imagen":{"titulo":"Nacional celebra (Galer\u00eda)","descripcion":"Nacional, con el triunfo sobre Santa Fe, es el nuevo l\u00edder del cuadrangular A de las semifinales del f\u00fatbol colombiano.","credito":"Foto: H\u00e9ctor Fabio Zanmora \/ ETCE","id":13233635,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13233635-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13233635-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13228196,"id_externo":"dpbjF0aDp1CGd6XbzYvwSdv42ZB0GsRP","titulo":"Accidente en estadio inaugural del Mundial dej\u00f3 al menos tres muertos","descripcion":"Una gr\u00faa golpe\u00f3 una parte del techo y lo derrumb\u00f3, afectando las gradas de la parte baja. ","fecha":"3:03 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/accidente-en-estadio-inaugural-del-mundial-dejo-al-menos-tres-muertos\/13228196"},"imagen":{"titulo":"Estadio de Brasil","descripcion":"Estadio de Brasil","credito":"EFE","id":13228202,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13228202-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13228202-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13224575,"id_externo":"1lcTRyaDoFQ08S5RxBGo9FjZTCSQWyXX","titulo":"Vea el dram\u00e1tico accidente de Mauricio Molina en Corea del Sur","descripcion":"Mauricio Molina est\u00e1 bien de salud y al parecer sin secuelas, despu\u00e9s del accidente que lo dej\u00f3 inconsciente por cerca de tres minutos, el domingo pasado durante el partido que disputaba con su equipo, el Se\u00fal, frente al Busan IPark.","fecha":"3:33 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/colombianos-exterior\/noticias\/noviembre2013\/vea-el-dramatico-accidente-de-mauricio-molina-en-corea-del-sur\/13224575"},"imagen":{"titulo":"Mauricio Molina","descripcion":"Mauricio Molina en su dif\u00edcil momento en el accidente.","credito":"Archivo\/El Tiempo","id":13224177,"imagen_baja":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/noviembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13224177-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/noviembre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13224177-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/noviembre2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13221284,"id_externo":"50dGhvaDq4d02wXAS1xV1OVg8IvQ1aXX","titulo":"El Entretiempo: an\u00e1lisis de la tercera fecha de los cuadrangulares","descripcion":"Junior y Cali mandan en las semifinales, pero Millonarios y Santa Fe toman aire y dan pelea, igual que Nacional.","fecha":"3:21 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/el-entretiempo-analisis-de-la-tercera-fecha-de-los-cuadrangulares\/13221284"},"imagen":{"titulo":"Junior ","descripcion":"Junior es l\u00edder del grupo A con seis puntos y en la pr\u00f3xima fecha recibe a Nacional, que los escolta con tres puntos.","credito":"Carlos Capella\/ETCE","id":13215667,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13215667-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13215667-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares3ii2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13211380,"id_externo":"5leTZqaDrYAwL7bHICU74Al4R4VAdDGS","titulo":"Millonarios cay\u00f3 1-0 ante Cali en El Camp\u00edn","descripcion":"Segunda fecha de los los cuadrangulares. Partido disputado en El Camp\u00edn.","fecha":"11:21 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares2ii2013\/millonarios-cayo-1-0-ante-cali-en-el-campin\/13211380"},"imagen":{"titulo":"Millonarios","descripcion":"El cuadro 'azucarero' se impuso con un gol de Carlos Lizarazo y lleg\u00f3 a seis puntos.","credito":"CEET","id":13211383,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares2ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13211383-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares2ii2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13211383-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares2ii2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13211375,"id_externo":"o0djVqaDrrpwuFfkqRx7FzlQ9cd1_dh3","titulo":"32 son las selecciones clasificadas al Mundial Brasil 2014","descripcion":"Sudam\u00e9rica cuenta con 6 representantes: Brasil, Argentina, Colombia, Chile, Ecuador Uruguay. ","fecha":"11:26 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/32-son-las-selecciones-clasificadas-al-mundial-brasil-2014\/13211375"},"imagen":{"titulo":"Francia, Portugal, Grecia y Croacia clasificaron a Brasil 2014","descripcion":"La Selecci\u00f3n de Grecia clasific\u00f3 a Brasil con un marcador global de 4-2. Los 'helenos' ya hab\u00edan participado en las Copas de 1994 y 2010.","credito":"EFE","id":13205927,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13205927-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13205927-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13206815,"id_externo":"NwcHhnaDr-CiHy78a4wOiRSKAZSbMTtQ","titulo":"Colombia y Holanda no se pudieron hacer da\u00f1o en su primer partido","descripcion":"","fecha":"12:55 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/colombia-y-holanda-no-se-pudieron-hacer-dano-en-su-primer-partido\/13206815"},"imagen":{"titulo":"Selecci\u00f3n Colombia","descripcion":"Colombia gener\u00f3 varias opciones de gol y defendi\u00f3 con vehemencia su arco para impedir que los holandeses metieran gol.","credito":"Reuters","id":13204557,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13204557-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13204557-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13201759,"id_externo":"g2aHFhaDoNGuOUr1bjEpU3u-P-jmoc0k","titulo":"Colombia est\u00e1 lista para enfrentar a Holanda en un nuevo amistoso","descripcion":"El equipo nacional tendr\u00e1 este martes un nuevo compromiso con miras a lo que ser\u00e1 el Mundial de Brasil 2014.","fecha":"4:21 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/colombia-esta-lista-para-enfrentar-a-holanda-en-un-nuevo-amistoso\/13201759"},"imagen":{"titulo":"Entrenamiento de Colombia","descripcion":"La Selecci\u00f3n Colombia ya entren\u00f3 en Amsterdam, el conjunto nacional est\u00e1 listo para enfrentar a Holanda.","credito":"Foto: cortes\u00eda de la Federaci\u00f3n Colombiana de F\u00fatbol","id":13201816,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13201816-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13201816-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13201297,"id_externo":"0xeXNlaDo2Oj3WX8maOrSp2-hWiysEms","titulo":"InSer","descripcion":"","fecha":"12:07 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/otras-ligas\/noticias\/noviembre8al15de2013\/inser\/13201297"},"imagen":{"titulo":"Inser","descripcion":"Inser","credito":"","id":13201082,"imagen_baja":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/noviembre8al15de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13201082-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/noviembre8al15de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13201082-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/noviembre8al15de2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13200368,"id_externo":"thb3dkaDoIYEt5HEmqO2N6t11HxB-CIu","titulo":"Con un golazo de Valencia, Nacional grit\u00f3 campe\u00f3n","descripcion":"El volante del cuadro 'verdolaga' bati\u00f3 a Luis Delgado con una magistral ejecuci\u00f3n de tiro libre y dio el t\u00edtulo al elenco de Juan Carlos Osorio.","fecha":"11:22 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/postobon\/noticias\/final2013\/con-un-golazo-de-valencia-nacional-grito-campeon\/13200368"},"imagen":{"titulo":"Nacional campe\u00f3n","descripcion":"Los jugadores de Nacional festejan el gol de Valencia, tanto con el que retuvieron el t\u00edtulo de la Copa Postob\u00f3n.","credito":"David S\u00e1nchez\/ETCE","id":13200048,"imagen_baja":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13200048-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13200048-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13184715,"id_externo":"gxYmc3aDrFdL16HZ-nLo2YZh1QX26Fw1","titulo":"Colombia comienza su etapa de preparaci\u00f3n rumbo al Mundial de Brasil","descripcion":"El t\u00e9cnico Jos\u00e9 P\u00e9kerman habl\u00f3 de los partidos amistosos contra B\u00e9lgica y Holanda, en Europa.","fecha":"5:25 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/colombia-comienza-su-etapa-de-preparacion-rumbo-al-mundial-de-brasil\/13184715"},"imagen":{"titulo":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman","descripcion":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman, t\u00e9cnico de Colombia.","credito":"EFE","id":13183825,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13183825-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13183825-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13179921,"id_externo":"RzeXE1aDqOfy5ljUzIteLvc76Bv9v9dz","titulo":"Graciosa broma de jugadores de la Selecci\u00f3n Colombia a Pablo Armero","descripcion":"Varios integrantes de la Selecci\u00f3n Colombia le hicieron una broma a Pablito Armero dentro de su habitaci\u00f3n, en el hotel de concentraci\u00f3n de B\u00e9lgica.","fecha":"12:52 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/graciosa-broma-de-jugadores-de-la-seleccion-colombia-a-pablo-armero\/13179921"},"imagen":{"titulo":"colombia","descripcion":"Jugadores de la Selecci\u00f3n Colombia.","credito":"foto tomada de internet","id":13179929,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13179929-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13179929-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13179840,"id_externo":"RzeXE1aDqOfy5ljUzIteLvc76Bv9v9dz","titulo":"Graciosa Broma hecha por los jugadores de la selecci\u00f3n Colombia a Pablo Armero","descripcion":"Los jugadores de la selecci\u00f3n Colombia quisieron jugarle una broma a 'Pablito' Armero dentro de su habitaci\u00f3n.","fecha":"11:50 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/graciosa-broma-hecha-por-los-jugadores-de-la-seleccion-colombia-a-pablo-armero\/13179840"},"imagen":{"titulo":"colombia","descripcion":"Jugadores de la Selecci\u00f3n Colombia.","credito":"foto tomada de internet","id":13179929,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13179929-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13179929-2.png","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13177077,"id_externo":"I4NGczaDrAB23ewpi4MznRu7ltHpBgCQ","titulo":"El Entretiempo: cuadrangulares finales del F\u00fatbol Profesional Colombiano","descripcion":"El grupo A qued\u00f3 conformado por Nacional, Junior, Santa Fe e Itag\u00fc\u00ed. El B por Millonarios, Cali, Once Caldas y Pasto.","fecha":"9:24 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/el-entretiempo-cuadrangulares-finales-del-futbol-profesional-colombiano\/13177077"},"imagen":{"titulo":"Independiente Santa Fe","descripcion":"Independiente Santa Fe dej\u00f3 escapar el 'punto invisible' y qued\u00f3 en el cuadrangular de Nacional, su 'bestia negra' de los \u00faltimos a\u00f1os. ","credito":"Ana Mar\u00eda Garc\u00eda\/ETCE","id":13177080,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13177080-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13177080-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13169675,"id_externo":"JleDF5Zzp4Oy3mWOC3RefIp2PKDCup4-","titulo":"Jos\u00e9 Pekerman dio a conocer los convocados para los juegos ante B\u00e9lgica y Holanda ","descripcion":"La selecci\u00f3n, adem\u00e1s, present\u00f3 el uniforme que vestir\u00e1 en Brasil.","fecha":"12:22 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/jose-pekerman-dio-a-conocer-los-convocados-para-los-juegos-ante-belgica-y-holanda-\/13169675"},"imagen":{"titulo":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman","descripcion":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman, t\u00e9cnico de la Selecci\u00f3n Colombia, expres\u00f3 confianza y transmiti\u00f3 mucho optimismo para el juego del equipo nacional.","credito":"Foto: Reuters","id":13116797,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13116797-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13116797-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13159357,"id_externo":"JiMzFyZzqUvocgQogPl4SK83CCUkK9Dj","titulo":"El Entretiempo: fecha 17 de la Liga II","descripcion":"Ac\u00e1 est\u00e1 el resumen de la jornada, los 23 goles y el mejor an\u00e1lisis de una nueva jornada del f\u00fatbol colombiano.","fecha":"12:34 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/el-entretiempo-fecha-17-de-la-liga-ii\/13159357"},"imagen":{"titulo":"Foto Entretiempo (video)","descripcion":"23 goles se marcaron en la fecha 17, ac\u00e1 analizamos todo lo sucedido en una nueva jornada del f\u00fatbol nacional.","credito":"Foto: montaje Futbolred","id":13159358,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13159358-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13159358-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13157979,"id_externo":"g5cnJuZzoGO0Nndbwd28TbahFrrrdzbp","titulo":"Vicepresidente del M\u00f3naco dijo que no van a dejar ir a Falcao","descripcion":"As\u00ed lo expres\u00f3 el presidente del club, Vasilyev.","fecha":"9:59 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/colombianos-exterior\/noticias\/noviembre2013\/vicepresidente-del-monaco-dijo-que-no-van-a-dejar-ir-a-falcao\/13157979"},"imagen":{"titulo":"falcao","descripcion":"Radamel Falcao jugador del M\u00f3naco de Francia","credito":"Archivo\/ElTiempo","id":13123896,"imagen_baja":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/octubre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13123896-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/octubre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13123896-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/octubre2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13157270,"id_externo":"gzcnJuZzqK2KtEExYlrJn9MZEioNdEK2","titulo":"Am\u00e9rica lidera el cuadrangular \"A\" del f\u00fatbol de ascenso","descripcion":"El equipo 'escarlata' derrot\u00f3 3-2 a Real Cartagena.","fecha":"4:06 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/torneo-postobon\/noticias\/america-lidera-el-cuadrangular-a-del-futbol-de-ascenso\/13157270"},"imagen":{"titulo":"Mart\u00edn Arzuaga","descripcion":"Mart\u00edn Arzuaga no ha logrado marcar goles que eran esperados por los hinchas en el equipo rojo de Cali.","credito":"Foto: Archivo El Tiempo","id":13151985,"imagen_baja":"\/contenido\/torneo-postobon\/noticias\/IMAGEN\/IMAGEN-13151985-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/torneo-postobon\/noticias\/IMAGEN\/IMAGEN-13151985-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/torneo-postobon\/noticias\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13157266,"id_externo":"g3cnJuZzquor1uitNYd9jeyGZY8ewalL","titulo":"Millonarios enfrentar\u00e1 al Tolima para asegurar cupo en los cuadrangulares","descripcion":"Los 'Embajadores' suman 25 unidades y son sextos en la tabla de posiciones.","fecha":"5:15 am ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/millonarios-enfrentara-al-tolima-para-asegurar-cupo-en-los-cuadrangulares\/13157266"},"imagen":{"titulo":"Millonarios, formado","descripcion":"As\u00ed form\u00f3 Millonarios para la cl\u00e1sica foto en Barranquilla. Al final, los azules cayeron 3-20 con los 'tiburones'.","credito":"Foto: \u00d3scar Berrocal \/ ETCE","id":13157268,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13157268-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13157268-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/"}},{"info":{"id":13151800,"id_externo":"RkNzNsZzrhluJin2KNifINhHr31OzJBI","titulo":"Reencuentro de Phil Jackson Ibarguen con su familia","descripcion":"As\u00ed fue el reencuentro del jugador colombiano con sus seres m\u00e1s queridos.","fecha":"8:36 pm ","nombre_seccion":"noticias","url":"\/multimedia\/video\/colombianos-exterior\/noticias\/octubre2013\/reencuentro-de-phil-jackson-ibarguen-con-su-familia\/13151800"},"imagen":{"titulo":"Phil Jackson Ibaguen se reeencontr\u00f3 con su familia","descripcion":"Phil Jackson Ibaguen se reeencontr\u00f3 as\u00ed con su familia, un momento conmovedor.","credito":"Foto: Futbolred","id":13151801,"imagen_baja":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/octubre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13151801-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/octubre2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13151801-2.jpg","imagen_thumbnail":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/octubre2013\/IMAGEN\/"}}],"infografias":[{"info":{"id":13276317,"titulo":"Cali vs. Nacional, final in\u00e9dita del f\u00fatbol colombiano","titulo_url":"cali-vs-nacional-final-inedita-del-futbol-colombiano","url":"\/multimedia\/infografia\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/cali-vs-nacional-final-inedita-del-futbol-colombiano\/13276317","descripcion":"En esta infograf\u00eda obtendr\u00e1 todos los datos, toda la informaci\u00f3n de una final in\u00e9dita del f\u00fatbol colombiano: Deportivo Cali vs. Atl\u00e9tico Nacional.","fecha":"2:26 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Imagen infograf\u00eda final","descripcion":"Ac\u00e1 est\u00e1n todos los datos de la final in\u00e9dita del f\u00fatbol colombiano: Deportivo Cali vs. Atl\u00e9tico Nacional definir\u00e1n al nuevo monarca del balompi\u00e9 nacional.","credito":"Foto: Futbolred","id":13276663,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13276663-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20132\/IMAGEN\/IMAGEN-13276663-2.png"}},{"info":{"id":13258559,"titulo":"Bombos del Mundial Brasil 2014.","titulo_url":"bombos-del-mundial-brasil-2014","url":"\/multimedia\/infografia\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/bombos-del-mundial-brasil-2014\/13258559","descripcion":"Bombos del Mundial Brasil 2014.","fecha":"11:58 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Bombos del Mundial","descripcion":"Bombos del Mundial.","credito":"Futbolred","id":13259818,"imagen_baja":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13259818-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13259818-2.jpg"}},{"info":{"id":13258539,"titulo":"Calendario  Mundial Brasil 2014.","titulo_url":"calendario-mundial-brasil-2014","url":"\/multimedia\/infografia\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/calendario-mundial-brasil-2014\/13258539","descripcion":"Calendario  Mundial Brasil 2014.","fecha":"11:55 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Calendario","descripcion":"As\u00ed ser\u00e1 el calendario del Mundial de f\u00fatbol de Brasil.","credito":"Foto: Futbolred","id":13259829,"imagen_baja":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/previosorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13259829-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/previosorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13259829-2.jpg"}},{"info":{"id":13258510,"titulo":"Juega a pronosticar el desarrollo del Mundial 2014","titulo_url":"juega-a-pronosticar-el-desarrollo-del-mundial-2014","url":"\/multimedia\/infografia\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/juega-a-pronosticar-el-desarrollo-del-mundial-2014\/13258510","descripcion":"Determina en este interactivo cu\u00e1les equipos avanzan, cu\u00e1les se quedan y qui\u00e9n ganar\u00e1, y comp\u00e1rtelo con tus amig@s.","fecha":"10:08 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Pronostica juego","descripcion":"Pronostica ac\u00e1, junto a nosotros, c\u00f3mo quedar\u00e1n los grupos del Mundial de Brasil-2014.","credito":"Foto: Futbolred","id":13259825,"imagen_baja":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/previosorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13259825-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/previosorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13259825-2.jpg"}},{"info":{"id":13258503,"titulo":"Mira el sorteo en vivo del Mundial 2014","titulo_url":"mira-el-sorteo-en-vivo-del-mundial-2014","url":"\/multimedia\/infografia\/mundial-brasil-2014\/noticias\/sorteomundial\/mira-el-sorteo-en-vivo-del-mundial-2014\/13258503","descripcion":"Mira el sorteo en vivo del Mundial 2014","fecha":"2:45 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Imagen sorteo en vivo","descripcion":"Viva junto a nosotros el sorteo del Mundial de Brasil-2014.","credito":"Foto: Futbolred","id":13259819,"imagen_baja":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/previosorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13259819-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/mundial-brasil-2014\/noticias\/previosorteomundial\/IMAGEN\/IMAGEN-13259819-2.jpg"}},{"info":{"id":13215815,"titulo":"Juega a pronosticar el desarrollo del Mundial 2014","titulo_url":"juega-a-pronosticar-el-desarrollo-del-mundial-2014","url":"\/multimedia\/infografia\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/juega-a-pronosticar-el-desarrollo-del-mundial-2014\/13215815","descripcion":"Determina en este interactivo cu\u00e1les equipos avanzan, cu\u00e1les se quedan y qui\u00e9n ganar\u00e1.","fecha":"8:30 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Mapa futbolero 2014","descripcion":"Estas son las 32 selecciones que estar\u00e1n en Brasil 2014.","credito":"Foto: Futbolred","id":13215835,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13215835-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13215835-2.jpg"}},{"info":{"id":13185235,"titulo":"Infograf\u00eda de los dos finalistas de la Copa Postob\u00f3n 2013","titulo_url":"infografia-de-los-dos-finalistas-de-la-copa-postobon-2013","url":"\/multimedia\/infografia\/postobon\/noticias\/final2013\/infografia-de-los-dos-finalistas-de-la-copa-postobon-2013\/13185235","descripcion":"C\u00f3mo juegan Millonarios y Nacional, su palmar\u00e9s y figuras hist\u00f3ricas de ambos equipos.","fecha":"6:32 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Nacional","descripcion":"As\u00ed juega Nacional previo a la final de la Copa Postob\u00f3n 2013.","credito":"Foto: Futbolred","id":13215895,"imagen_baja":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13215895-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/postobon\/noticias\/final2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13215895-2.jpg"}},{"info":{"id":13142258,"titulo":"Las cifras de Colombia en la Eliminatoria","titulo_url":"las-cifras-de-colombia-en-la-eliminatoria","url":"\/multimedia\/infografia\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/las-cifras-de-colombia-en-la-eliminatoria\/13142258","descripcion":"Conozca el rendimiento individual y colectivo de la Selecci\u00f3n, en su hist\u00f3rica clasificaci\u00f3n al Mundial de Brasil-2014, en estas cifras de colecci\u00f3n.","fecha":"4:22 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Infograf\u00eda de la Selecci\u00f3n Colombia que clasific\u00f3 al Mundial","descripcion":"Ac\u00e1 est\u00e1n todos los n\u00fameros que dej\u00f3 el equipo nacional para lograr su quinta clasificaci\u00f3n al Mundial de Brasil 2014.","credito":"Foto: Futbolred","id":13142352,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13142352-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13142352-2.jpg"}},{"info":{"id":13098167,"titulo":"El mundo del bal\u00f3n gira en torno a Brasil","titulo_url":"el-mundo-del-balon-gira-en-torno-a-brasil","url":"\/multimedia\/infografia\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/el-mundo-del-balon-gira-en-torno-a-brasil\/13098167","descripcion":"Se definen 22 cupos al Mundial 2014. Ya hay 10 pa\u00edses clasificados. Esta infograf\u00eda muestra el panorama de las eliminatorias en cada continente.","fecha":"11:56 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Infograf\u00eda equipos clasificados al Mundial","descripcion":"Hasta el momento, antes de que empiece una jornada definitiva en las eliminatorias, les mostrams ac\u00e1 las diez selecciones que ya est\u00e1n clasificadas.","credito":"Foto: Futbolred","id":13100795,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13100795-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13100795-2.jpg"}},{"info":{"id":13047725,"titulo":"Infograf\u00eda del 5-0 de Colombia sobre Argentina","titulo_url":"infografia-del-5-0-de-colombia-sobre-argentina","url":"\/multimedia\/infografia\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/infografia-del-5-0-de-colombia-sobre-argentina\/13047725","descripcion":"As\u00ed fueron los goles, jugada a jugada. Las estad\u00edsticas del partido. Sepa qu\u00e9 hace hoy cada uno de los 11 h\u00e9roes de Colombia aquel 5 de septiembre de 1993.","fecha":"9:19 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Imagen de la infograf\u00eda del 5-0","descripcion":"Ac\u00e1 les presentamos el recuento de los goles.","credito":"Futbolred","id":13047726,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13047726-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13047726-2.jpg"}},{"info":{"id":13044162,"titulo":"Selecci\u00f3n Colombia en n\u00fameros","titulo_url":"seleccion-colombia-en-numeros","url":"\/multimedia\/infografia\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/seleccion-colombia-en-numeros\/13044162","descripcion":"Cifras de la selecci\u00f3n Colombia en las eliminatorias al campeonato mundial de la FIFA Brasil 2014","fecha":"3:20 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Cifras de la Selecci\u00f3n Colombia","descripcion":"Estos son algunos de los n\u00fameros que ha dejado la Selecci\u00f3n Colombia en las eliminatorias hacia el Mundial 2014.","credito":"Foto: Futbolred","id":13044231,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13044231-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13044231-2.jpg"}},{"info":{"id":12949723,"titulo":"Frases famosas que dejan eco en el mundo del f\u00fatbol","titulo_url":"frases-famosas-que-dejan-eco-en-el-mundo-del-futbol","url":"\/multimedia\/infografia\/otras-ligas\/noticias\/julio15al30de2013\/frases-famosas-que-dejan-eco-en-el-mundo-del-futbol\/12949723","descripcion":"Expresiones de jugadores, t\u00e9cnicos y directivos que FUTBOLRED lleva a la 'cancha virtual'.","fecha":"12:48 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Frases Mosaico","descripcion":"Frases celebres.","credito":"FUTBOLRED","id":12950988,"imagen_baja":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/julio15al30de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12950988-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/otras-ligas\/noticias\/julio15al30de2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12950988-2.jpg"}},{"info":{"id":12931088,"titulo":"En las estad\u00edsticas, el ganador fue Santa Fe","titulo_url":"en-las-estadisticas-el-ganador-fue-santa-fe","url":"\/multimedia\/infografia\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20131\/en-las-estadisticas-el-ganador-fue-santa-fe\/12931088","descripcion":"El planteamiento del equipo 'cardenal' fue m\u00e1s eficiente para manejar la pelota y obtener el resultado que esperaba.","fecha":"10:59 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Santa Fe vs. Nacional (infograf\u00eda)","descripcion":"A","credito":"Foto: David S\u00e1nchez\/ CEET","id":12931183,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20131\/IMAGEN\/IMAGEN-12931183-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalvuelta20131\/IMAGEN\/IMAGEN-12931183-2.jpg"}},{"info":{"id":12923831,"titulo":"Infograf\u00eda de los dos finalistas de la Liga I-2013","titulo_url":"infografia-de-los-dos-finalistas-de-la-liga-i-2013","url":"\/multimedia\/infografia\/liga-postobon\/noticias\/finalida20131\/infografia-de-los-dos-finalistas-de-la-liga-i-2013\/12923831","descripcion":"C\u00f3mo juegan Santa Fe y Nacional, su palmar\u00e9s y figuras hist\u00f3ricas de ambos equipos.","fecha":"4:38 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Santa Fe vs. Nacional","descripcion":"El juego de vuelta fue confirmado para el mi\u00e9rcoles 17, tras la eliminaci\u00f3n de Santa Fe de la Copa Libertadores.","credito":"ARCHIVO\/ El Tiempo","id":12931191,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20131\/IMAGEN\/IMAGEN-12931191-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/finalida20131\/IMAGEN\/IMAGEN-12931191-2.jpg"}},{"info":{"id":12819618,"titulo":"Infograf\u00eda: estos son y as\u00ed juegan los finalistas de la 'Champions'","titulo_url":"infografia-estos-son-y-asi-juegan-los-finalistas-de-la-champions","url":"\/multimedia\/infografia\/champions\/noticias\/final20122013\/infografia-estos-son-y-asi-juegan-los-finalistas-de-la-champions\/12819618","descripcion":"Rese\u00f1a hist\u00f3rica, palmar\u00e9s y estilo t\u00e1ctico de Bayern M\u00fanich y Borussia Dortmund.","fecha":"12:15 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Final de la 'Champions' en Wembley","descripcion":"Final de la 'Champions' en Wembley.","credito":"EFE","id":12818946,"imagen_baja":"\/contenido\/champions\/noticias\/final20122013\/IMAGEN\/IMAGEN-12818946-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/champions\/noticias\/final20122013\/IMAGEN\/IMAGEN-12818946-2.jpg"}},{"info":{"id":12663802,"titulo":"Datos hist\u00f3ricos y an\u00e9cdotas de la Copa Libertadores en sus 53 ediciones","titulo_url":"datos-historicos-y-anecdotas-de-la-copa-libertadores-en-sus-53-ediciones","url":"\/multimedia\/infografia\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/datos-historicos-y-anecdotas-de-la-copa-libertadores-en-sus-53-ediciones\/12663802","descripcion":"El equipo que m\u00e1s veces ha ganado el torneo es Independiente de Argentina. El m\u00e1ximo goleador del certamen es el ecuatoriano Alberto Spencer. Nacional y Once Caldas la han conquistado para Colombia.","fecha":"12:00 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Copa Libertadores","descripcion":"El trofeo de la Copa Libertadores.","credito":"Archivo\/EL TIEMPO","id":12664002,"imagen_baja":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12664002-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12664002-2.jpg"}},{"info":{"id":12593695,"titulo":"Datos estad\u00edsticos de la Copa Libertadores 2013","titulo_url":"datos-estadisticos-de-la-copa-libertadores-2013","url":"\/multimedia\/infografia\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/datos-estadisticos-de-la-copa-libertadores-2013\/12593695","descripcion":"En esta edici\u00f3n 54 de la Copa actuar\u00e1n nueve equipos que ya fueron campeones: Nacional, Boca Juniors, V\u00e9lez Sarsfield, Palmeiras, Corinthians, Gremio, Olimpia, Pe\u00f1arol y Sao Paulo.","fecha":"3:13 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Trofeo Copa Libertadores","descripcion":"La edici\u00f3n de 2013 es la edici\u00f3n 54 de la Copa Libertadores.","credito":"Foto: Archivo","id":12593722,"imagen_baja":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12593722-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12593722-2.jpg"}},{"info":{"id":12590006,"titulo":"Las cifras de las siete ocasiones en que Santa Fe ha estado en Libertadores","titulo_url":"las-cifras-de-las-siete-ocasiones-en-que-santa-fe-ha-estado-en-libertadores","url":"\/multimedia\/infografia\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/las-cifras-de-las-siete-ocasiones-en-que-santa-fe-ha-estado-en-libertadores\/12590006","descripcion":"El cuadro cardenal super\u00f3 solo dos veces la primera fase, lleg\u00f3 a unos octavos de final y a una semifinal. ","fecha":"5:01 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Santa Fe  vs. Nacional","descripcion":"Los jugadores de Santa Fe festejan la anotaci\u00f3n de Yuli\u00e1n Anchico, la primera del cuadro 'cardenal'.","credito":"Mauricio Moreno\/ETCE","id":12589995,"imagen_baja":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12589995-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12589995-2.jpg"}},{"info":{"id":12589992,"titulo":"Los datos de Millonarios en Libertadores: 15 participaciones ","titulo_url":"los-datos-de-millonarios-en-libertadores-15-participaciones-","url":"\/multimedia\/infografia\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/los-datos-de-millonarios-en-libertadores-15-participaciones-\/12589992","descripcion":"El cuadro embajador nunca lleg\u00f3 a una final y si lo hizo a tres semifinales. ","fecha":"4:37 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Millonarios","descripcion":"En la imagen los jugadores de Millonarios reunidos segundos antes de que se iniciara el partido frente a la Equidad.","credito":"Foto: H\u00e9ctor Fabio Zamora","id":12589990,"imagen_baja":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12589990-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/fasedegrupos2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12589990-2.jpg"}},{"info":{"id":12583825,"titulo":"Infograf\u00eda de colecci\u00f3n: las contrataciones para el Apertura 2013","titulo_url":"infografia-de-coleccion-las-contrataciones-para-el-apertura-2013","url":"\/multimedia\/infografia\/liga-postobon\/noticias\/fecha2apertura2013\/infografia-de-coleccion-las-contrataciones-para-el-apertura-2013\/12583825","descripcion":"El movimiento que tuvo la bolsa de jugadores y t\u00e9cnicos del f\u00fatbol profesional colombiano. ","fecha":"8:27 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Foto primera bolsa de jugadores...blanca","descripcion":"Poco a poco se han ido sumando las contrataciones en cada uno de los equipos que van a disputar la Liga Postob\u00f3n I-2013.","credito":"Futbolred","id":12583841,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha2apertura2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12583841-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha2apertura2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12583841-2.jpg"}},{"info":{"id":12576791,"titulo":"Los datos de los juveniles colombianos que hicieron historia","titulo_url":"los-datos-de-los-juveniles-colombianos-que-hicieron-historia","url":"\/multimedia\/infografia\/suramericano-sub20\/noticias\/hexagonalargentina2013\/los-datos-de-los-juveniles-colombianos-que-hicieron-historia\/12576791","descripcion":"La Selecci\u00f3n Colombia Sub-20 se qued\u00f3 con el t\u00edtulo del Suramericano de Argentina 2013","fecha":"1:52 pm ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Colombia vs Paraguay","descripcion":"Nicolas Leoz entreg\u00e1ndole el trofeo de campe\u00f3n del Sub-20 al capit\u00e1n Cristian Bonilla. ","credito":"Reuters","id":12575589,"imagen_baja":"\/contenido\/suramericano-sub20\/noticias\/hexagonalargentina2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12575589-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/suramericano-sub20\/noticias\/hexagonalargentina2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12575589-2.jpg"}},{"info":{"id":12542890,"titulo":"Los datos del Tolima en sus participaciones en la Copa Libertadores","titulo_url":"los-datos-del-tolima-en-sus-participaciones-en-la-copa-libertadores","url":"\/multimedia\/infografia\/libertadores\/noticias\/faseprevia2013\/los-datos-del-tolima-en-sus-participaciones-en-la-copa-libertadores\/12542890","descripcion":"Con esta edici\u00f3n de 2013, el equipo 'pijao' ha competido seis veces en este torneo continental. ","fecha":"10:59 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Deportes Tolima 980","descripcion":"Deportes Tolima","credito":"Archivo\/EL TIEMPO","id":12542901,"imagen_baja":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/faseprevia2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12542901-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/libertadores\/noticias\/faseprevia2013\/IMAGEN\/IMAGEN-12542901-2.jpg"}},{"info":{"id":12401447,"titulo":"Falcao, un a\u00f1o lleno de goles por premio 'Puskas' de Fifa","titulo_url":"falcao-un-ano-lleno-de-goles-por-premio-puskas-de-fifa","url":"\/multimedia\/infografia\/colombianos-exterior\/noticias\/noviembre2012\/falcao-un-ano-lleno-de-goles-por-premio-puskas-de-fifa\/12401447","descripcion":"El goleador colombiano ha marcado 43 tantos en 52 partidos disputados durante este a\u00f1o.","fecha":"9:52 am ","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Falcao infograf\u00eda","descripcion":"Falcao infograf\u00eda","credito":"FUTBOLRED","id":12402649,"imagen_baja":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/noviembre2012\/IMAGEN\/IMAGEN-12402649-1.JPG","imagen_alta":"\/contenido\/colombianos-exterior\/noticias\/noviembre2012\/IMAGEN\/IMAGEN-12402649-2.JPG"}}],"audios":[{"info":{"id":13206795,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/AUDIO\/AUDIO-13206795-0.mp3","titulo":"\"Para enfrentar a Once Caldas debemos mejorar la parte defensiva y prestar mayor atenci\u00f3n\": Lucero","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/AUDIO\/AUDIO-13206795-0.mp3","fecha":"Noviembre 20 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13202115,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/AUDIO\/AUDIO-13202115-0.mp3","titulo":"\"En Colombia me han entrenado muy bien y me han ayudado a mejorar\": Jerez","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/AUDIO\/AUDIO-13202115-0.mp3","fecha":"Noviembre 18 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13202098,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/AUDIO\/AUDIO-13202098-0.mp3","titulo":"\"El f\u00fatbol colombiano hoy es bien visto, por donde andaba yo ve\u00eda los res\u00famenes\": Cabral","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/AUDIO\/AUDIO-13202098-0.mp3","fecha":"Noviembre 18 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13202096,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/AUDIO\/AUDIO-13202096-0.mp3","titulo":"\"Al principio fue dif\u00edcil porque estaba solo; no hablaba espa\u00f1ol ni conoc\u00eda a nadie\": Krul","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/AUDIO\/AUDIO-13202096-0.mp3","fecha":"Noviembre 18 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13202095,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/AUDIO\/AUDIO-13202095-0.mp3","titulo":"\"Ac\u00e1 los entrenadores de arqueros son clave porque te dan todo lo que necesitas\": Silva","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/cuadrangulares12013ii\/AUDIO\/AUDIO-13202095-0.mp3","fecha":"Noviembre 18 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13200366,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13200366-0.mp3","titulo":"\"Jugar contra B\u00e9lgica y Holanda son pruebas muy duras y tenemos que aprovecharlas\": Mondrag\u00f3n","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13200366-0.mp3","fecha":"Noviembre 17 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13200365,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13200365-0.mp3","titulo":"\"Holanda es un rival que nos va a dar la medida a nosotros y esperamos tener el mejor rendimiento\": Falcao","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesiibrasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13200365-0.mp3","fecha":"Noviembre 17 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13194276,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13194276-0.mp3","titulo":"\"Holanda es un fuerte rival y tendremos un gran partido\": James","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13194276-0.mp3","fecha":"Noviembre 15 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13194275,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13194275-0.mp3","titulo":"\"Pudimos descifrar y resolver el partido contra B\u00e9lgica\": Falcao","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/repechajesbrasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13194275-0.mp3","fecha":"Noviembre 15 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13182455,"url":"\/contenido\/espana\/noticias\/fecha131314\/AUDIO\/AUDIO-13182455-0.mp3","titulo":"\"Estamos a siete meses del mundial, posiblemente Messi no va a tener ning\u00fan problema\": Quiceno","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/espana\/noticias\/fecha131314\/AUDIO\/AUDIO-13182455-0.mp3","fecha":"Noviembre 12 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13178082,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13178082-0.mp3","titulo":"\"Al f\u00fatbol cada vez le ponen m\u00e1s elementos para que hayan m\u00e1s goles\": Schmidt","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13178082-0.mp3","fecha":"Noviembre 11 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13177658,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13177658-0.mp3","titulo":"\"El colombiano es un f\u00fatbol de mucha calidad t\u00e9cnica\": Vikonis","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13177658-0.mp3","fecha":"Noviembre 11 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13177654,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13177654-0.mp3","titulo":"\"El jugador colombiano se est\u00e1 cotizando cada d\u00eda m\u00e1s\": Viera","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13177654-0.mp3","fecha":"Noviembre 11 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13177652,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13177652-0.mp3","titulo":"\"Colombia es un buen trampol\u00edn porque su f\u00fatbol llega a todos lados\": \u00c1lvarez","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13177652-0.mp3","fecha":"Noviembre 11 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13172346,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13172346-0.mp3","titulo":"\"El mensaje a los jugadores es el de perseverar y luchar hasta el final\": Torres","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13172346-0.mp3","fecha":"Noviembre 08 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Julio C\u00e9sar Gonz\u00e1lez - C\u00e9sar Torres","descripcion":"Ac\u00e1 est\u00e1 la imagen de los dos entrenadores de C\u00facuta Deportivo y Deportes Quind\u00edo, respectivamente, protagonistas de una jornada definitiva para sus equipos en la Liga II.","credito":"Foto: montaje Futbolred","id":13172340,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13172340-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13172340-2.jpg"}},{"info":{"id":13172057,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13172057-0.MP3","titulo":"\"Creo que los cuadrangulares ser\u00e1n muy buenos\": Daniel Torres","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13172057-0.MP3","fecha":"Noviembre 08 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Daniel Torres, Santa Fe","descripcion":"Daniel Torres (Der.) junto a Omar P\u00e9rez en una de las \u00faltimas pr\u00e1cticas del equipo 'cardenal' antes de enfrentar a Huila.","credito":"Foto: Daniel Diusab\u00e1 \/ ETCE","id":13171775,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13171775-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13171775-2.jpg"}},{"info":{"id":13172037,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13172037-0.mp3","titulo":"\"No podemos pensar en que se den los otros resultados si nosotros no ganamos\": W\u00edlmer D\u00edaz","descripcion":".","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13172037-0.mp3","fecha":"Noviembre 08 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Wilson Morelo, La Equidad","descripcion":"Wilson Morelo (Der.), delantero de La Equidad.","credito":"Foto: Rodrigo Sep\u00falveda \/ ETCE","id":13172025,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13172025-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13172025-2.jpg"}},{"info":{"id":13172020,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13172020-0.mp3","titulo":"\"\u00daltimamente nos hemos fijado mucho en los otros equipos y poco en nosotros\": Battiste","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13172020-0.mp3","fecha":"Noviembre 08 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"La Equidad festeja gol","descripcion":"La Equidad festej\u00f3 as\u00ed el gol que le convirti\u00f3 a Junior. Unha anotaci\u00f3n que luego se vio empe\u00f1ado por la igualdad de Junior.","credito":"Foto: Rodrigo Sep\u00falveda \/ ETCE","id":13171320,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13171320-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha18finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13171320-2.jpg"}},{"info":{"id":13167236,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13167236-0.mp3","titulo":"\"Estar en las finales es un premio que se merece Equidad\": Hern\u00e1ndez","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13167236-0.mp3","fecha":"Noviembre 07 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13167222,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13167222-0.mp3","titulo":"\"Ojal\u00e1 que ante Tolima estemos en una buena tarde Morelo y yo\": 'Pepe' Moreno","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13167222-0.mp3","fecha":"Noviembre 07 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13162296,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13162296-0.MP3","titulo":"\"Contra Huila es un partido que necesitamos y debemos ganar\": Carlos Vald\u00e9s","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13162296-0.MP3","fecha":"Noviembre 05 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Carlos Vald\u00e9s","descripcion":"Carlos Vald\u00e9s fue de los pocos que habl\u00f3 con la prensa y puso la cara tras la derrota contra C\u00facuta Deportivo.","credito":"Foto: Mauricio Le\u00f3n \/ ETCE","id":13162315,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13162315-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13162315-2.jpg"}},{"info":{"id":13161446,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13161446-0.mp3","titulo":"\"Van tres partidos en que los jueces nos han perjudicado\": Otero","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13161446-0.mp3","fecha":"Noviembre 05 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"N\u00e9stor Otero","descripcion":"N\u00e9stor Otero lleg\u00f3 en este 2013 a ocupar el banquillo 'asegurador' tras la renuncia de Alexis Garc\u00eda.","credito":"Archivo\/EL TIEMPO","id":13161434,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13161434-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha17finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13161434-2.jpg"}},{"info":{"id":13152974,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13152974-0.mp3","titulo":" \"Fue un 2013 duro,  pero superamos rivales que pelearon descenso con nosotros\": Jerez","descripcion":"El arquero guatemalteco de Alianza Petrolera analiza su campa\u00f1a del 2013 en el f\u00fatbol colombiano.","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13152974-0.mp3","fecha":"Octubre 31 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Ricardo Jerez","descripcion":"Ricardo Jerez, arquero destacado con Alianza Petrolera.","credito":"Foto: El Tiempo","id":13152226,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13152226-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13152226-2.jpg"}},{"info":{"id":13152227,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13152227-0.MP3","titulo":"\" La promoci\u00f3n la va a jugar Quind\u00edo y va a descender C\u00facuta\": Jerez","descripcion":"Ricardo Jerez opin\u00f3 sobre el f\u00fatbol colombiano y lo que fue para \u00e9l este 2013.","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13152227-0.MP3","fecha":"Octubre 30 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Ricardo Jerez","descripcion":"Ricardo Jerez, arquero destacado con Alianza Petrolera.","credito":"Foto: El Tiempo","id":13152226,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13152226-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13152226-2.jpg"}},{"info":{"id":13149685,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13149685-0.MP3","titulo":"\"Yo soy optimista con este equipo, que juega bien\": Carlos Valderrama","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13149685-0.MP3","fecha":"Octubre 29 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13149307,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13149307-0.MP3","titulo":"\"Costa Rica, seguramente, se concentrar\u00e1 en el gran Sao Paulo\": Pinto","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha18brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13149307-0.MP3","fecha":"Octubre 29 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Costa Rica, gol","descripcion":"Campbell festej\u00f3 as\u00ed su anotaci\u00f3n con Costa Rica.","credito":"Foto: Reuters ","id":13051589,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13051589-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13051589-2.jpg"}},{"info":{"id":13149302,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13149302-0.MP3","titulo":"\"Yo soy delantero independientemente de que me pongan como complemento de P\u00e9rez\": William Zapata","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13149302-0.MP3","fecha":"Octubre 29 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Santa Fe - Pasto (Galer\u00eda)","descripcion":"Los hinchas de Santa Fe acompa\u00f1aron a su equipo en el estadio de Techo, unos aficionados, incluso, llevaron su m\u00e1scara para darle color a una tarde de sol.","credito":"Foto: Mauricio Moreno \/ ETCE","id":13146968,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13146968-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13146968-2.jpg"}},{"info":{"id":13149293,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13149293-0.MP3","titulo":"\"Asumo mi error puntual por los autogoles\": Wilson Galeano","descripcion":"El defensa del Deportivo Pasto, Wilson Galeano, cont\u00f3 lo que fueron los dos autogoles que marc\u00f3 en el juego contra Santa Fe.","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13149293-0.MP3","fecha":"Octubre 29 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Deportivo Pasto- Galeano","descripcion":"Wilson Galeano (2, Izq.) fue el protagonista del juego en Techo debido a sus autogoles. A su lado, compa\u00f1ero del Pasto, aparece Juan Camilo P\u00e9rez.","credito":"Foto: Mauricio Moreno \/ El Tiempo","id":13145908,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13145908-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13145908-2.png"}},{"info":{"id":13149291,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13149291-0.MP3","titulo":"\"Santa Fe quiere sumar los seis puntos que faltan por jugar\": Wilson Guti\u00e9rrez","descripcion":"El t\u00e9cnico de Independiente Santa Fe cont\u00f3 el objetivo que tiene en los dos juegos que hacen falta.","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13149291-0.MP3","fecha":"Octubre 29 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Santa Fe festeja","descripcion":"Independiente Santa Fe alcanz\u00f3 28 unidades en la tabla de posiciones y asegur\u00f3 su paso a los cuadranggulares.","credito":"Foto: Mauricio Moreno \/ ETCE","id":13145909,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13145909-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha16finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13145909-2.jpg"}},{"info":{"id":13113137,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha14finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13113137-0.mp3","titulo":"\"Estamos acostumbrados a estar en las finales, peleando hasta el \u00faltimo momento por un t\u00edtulo\": Motta","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha14finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13113137-0.mp3","fecha":"Octubre 10 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13111900,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13111900-0.MP3","titulo":"\"Para m\u00ed es un sue\u00f1o estar en la Selecci\u00f3n Colombia\": Santiago Arias","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13111900-0.MP3","fecha":"Octubre 09 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Santiago Arias","descripcion":"Santiago Arias lleg\u00f3 a la concentraci\u00f3n de la Selecci\u00f3n Colombia por la lesi\u00f3n que sufri\u00f3 Camilo Z\u00fa\u00f1iga. ","credito":"\u00d3scar Berrocal\/ETCE","id":13110508,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13110508-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13110508-2.jpg"}},{"info":{"id":13111899,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13111899-0.MP3","titulo":"\"Con Pizarro y Mat\u00edas Fern\u00e1ndez no apost\u00e9, pero les dije que le vamos a ganar\": Cuadrado","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13111899-0.MP3","fecha":"Octubre 09 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Juan Guillermo Cuadrado","descripcion":"Juan Guillermo Cuadrado reci\u00e9n se recupera de una lesi\u00f3n que sufri\u00f3 con la Fiorentina de Italia.","credito":"\u00d3scar Berrocal\/ETCE","id":13110503,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13110503-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13110503-2.jpg"}},{"info":{"id":13111896,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13111896-0.MP3","titulo":"\"Chile tiene jugadores de talla mundial, tendremos que estar muy atentos a todo\": Aldo Leao","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13111896-0.MP3","fecha":"Octubre 09 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Aldo","descripcion":"Aldo Leao Ram\u00edrez jugador del Morelia.","credito":"CEET","id":13109484,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13109484-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha17brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13109484-2.jpg"}},{"info":{"id":13107376,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha14finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13107376-0.MP3","titulo":"\"Lo importante para Santa Fe era ganarle a Once Caldas, nada m\u00e1s\": Wilson Guti\u00e9rrez","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha14finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13107376-0.MP3","fecha":"Octubre 07 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Santa Fe","descripcion":"As\u00ed se fueron los jugadores de Santa Fe tras el 1-1 con Medell\u00edn.","credito":"Foto: H\u00e9ctor Fabio Zamora \/ ETCE","id":13093144,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha12finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13093144-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha12finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13093144-2.jpg"}},{"info":{"id":13107368,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha14finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13107368-0.MP3","titulo":"\"Los dirigentes de Once Caldas me pidieron clasificar al equipo entre los ocho, ese es el objetivo\": 'Sachi' Escobar","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha14finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13107368-0.MP3","fecha":"Octubre 07 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Once Caldas","descripcion":"Once Caldas ocupa la quinta casilla de la Liga Postob\u00f3n II con 19 puntos. ","credito":"Archivo\/EL TIEMPO","id":13099457,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha13finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13099457-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha13finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13099457-2.jpg"}},{"info":{"id":13094921,"url":"\/contenido\/suramericana\/noticias\/octavosdefinal2013\/AUDIO\/AUDIO-13094921-0.MP3","titulo":"\"Nosotros vamos a buscar una ilusi\u00f3n, un objetivo y ojal\u00e1 que se pueda conseguir\": Stalin Motta","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/suramericana\/noticias\/octavosdefinal2013\/AUDIO\/AUDIO-13094921-0.MP3","fecha":"Octubre 01 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13094920,"url":"\/contenido\/suramericana\/noticias\/octavosdefinal2013\/AUDIO\/AUDIO-13094920-0.MP3","titulo":"\"Tengo la confianza de que voy a marcar a los goles que le ayuden a mi equipo\": Wilson Morelo ","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/suramericana\/noticias\/octavosdefinal2013\/AUDIO\/AUDIO-13094920-0.MP3","fecha":"Octubre 01 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13094919,"url":"\/contenido\/suramericana\/noticias\/octavosdefinal2013\/AUDIO\/AUDIO-13094919-0.MP3","titulo":"\"No podemos salir en desbandada a buscar los goles y perder el equilibrio\": N\u00e9stor Otero","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/suramericana\/noticias\/octavosdefinal2013\/AUDIO\/AUDIO-13094919-0.MP3","fecha":"Octubre 01 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13083276,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha11finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13083276-0.mp3","titulo":"\"Me preocup\u00f3 esa falta de claridad en la \u00faltima puntada\": Guti\u00e9rrez","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha11finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13083276-0.mp3","fecha":"Septiembre 26 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13083275,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha11finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13083275-0.mp3","titulo":"\"Tenemos un equipo para pelear contra cualquier club de Colombia o de Suram\u00e9rica\": Otero","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha11finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13083275-0.mp3","fecha":"Septiembre 26 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13062943,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha9finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13062943-0.MP3","titulo":" \"Los cl\u00e1sicos son especiales, los hinchas y los jugadores siempre los quieren ganar\": Silvio Gonz\u00e1lez","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha9finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13062943-0.MP3","fecha":"Septiembre 13 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13060667,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13060667-0.MP3","titulo":"\"Es bueno para el f\u00fatbol que Uruguay levante en su juego\": P\u00e9kerman","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13060667-0.MP3","fecha":"Septiembre 12 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Uruguay vs. Colombia en la Eliminatoria","descripcion":"James trata de cabecear ante la marca de un jugador de Uruguay.","credito":"Reuters","id":13057002,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13057002-1.png","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13057002-2.png"}},{"info":{"id":13060609,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13060609-0.MP3","titulo":"\"Pese a la derrota, hicimos las cosas bien\": P\u00e9kerman","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13060609-0.MP3","fecha":"Septiembre 12 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"P\u00e9kerman","descripcion":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman, t\u00e9cnico de la Selecci\u00f3n Colombia.","credito":"Foto: Reuters","id":13057207,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13057207-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13057207-2.jpg"}},{"info":{"id":13060606,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13060606-0.MP3","titulo":"\"Costa Rica puede llegar a ser una sensaci\u00f3n del f\u00fatbol mundial con un nuevo esquema\": Jorge Luis Pinto","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13060606-0.MP3","fecha":"Septiembre 12 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Costa Rica, celebra","descripcion":"La Selecci\u00f3n Costa Rica asegur\u00f3 su paso al Mundial de Brasil 2014 tras la octava fecha de la eliminatoria de la Concacaf.","credito":"Foto: Reuters","id":13059612,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13059612-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13059612-2.jpg"}},{"info":{"id":13060604,"url":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha9finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13060604-0.MP3","titulo":"\"Espero aportarle mis goles a C\u00facuta Deportivo\": Gonzalo Pizzichilo","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha9finalizacin2013\/AUDIO\/AUDIO-13060604-0.MP3","fecha":"Septiembre 12 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Gonzalo Pizzichilo","descripcion":"Gonzalo Pizzichilo, nuevo jugador del C\u00facuta Deportivo.","credito":"Foto: tomada de internet","id":13060605,"imagen_baja":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha9finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13060605-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/liga-postobon\/noticias\/fecha9finalizacin2013\/IMAGEN\/IMAGEN-13060605-2.jpg"}},{"info":{"id":13060603,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13060603-0.MP3","titulo":"\"Lo que so\u00f1\u00e9 con Colombia, lo logr\u00e9 con Costa Rica\": Jorge Luis Pinto","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13060603-0.MP3","fecha":"Septiembre 12 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":{"titulo":"Jorge Luis Pinto","descripcion":"Jorge Luis Pinto, t\u00e9cnico de la Selecci\u00f3n Costa Rica.","credito":"Foto: Reuters","id":13059615,"imagen_baja":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13059615-1.jpg","imagen_alta":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/IMAGEN\/IMAGEN-13059615-2.jpg"}},{"info":{"id":13059660,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13059660-0.MP3","titulo":"\"Costa Rica puede llegar a ser una sensaci\u00f3n del f\u00fatbol mundial con un nuevo esquema\": Jorge Luis Pinto","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha16brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13059660-0.MP3","fecha":"Septiembre 11 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""},{"info":{"id":13042542,"url":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13042542-0.mp3","titulo":"\"Lo m\u00e1s importante es que Falcao llegue r\u00e1pido para realizar los ex\u00e1menes y tener un diagn\u00f3stico\": Carlos Ulloa","descripcion":"","contenido":"\/contenido\/eliminatorias-2014\/noticias\/fecha15brasil2014\/AUDIO\/AUDIO-13042542-0.mp3","fecha":"Septiembre 02 de 2013","nombre_seccion":"noticias"},"imagen":""}]}                                        
